[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(199) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM不了,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

3C1SE
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視
12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300
13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:
15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i
17.

手機開po佢話我爆字數

回番FukDaPopo
前置4usb 機箱少有
隻p5箱有dvd 位可以裝樓下呢d

感謝巴打

巴打覺得部機符唔符合到我要求？定可以再平d?

AMD Ryzen™ 5 3500X
AMD
$1,110

MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
MSI
$730

ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
ADATA
$599

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ADATA
$1,020

Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
Gigabyte
$2,039

FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
FSP
$549

SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
SilverStone
$288

final list想玩到cyberpunk同alyx，唔求全高，勁得過自己張1030同run到1080p就得

火牛想繼續650w 方便自己有多餘錢上5700xt/之後d卡

無信仰無rgb追求

budget 6500左右啦

display 唔打大作可以落番1650super 雙fan 平到500

部腦想大執
已有
GTX1080
970evo plus 1T +4T HDD
corsair rmi 750w
暫定
AMD Ryzen™ 7 3700X
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
Corsair iCUE 465X RGB Mid-Tower ATX Smart Case — White

想問下有冇問題
同埋h100i會唔會好廢？
純粹想慳兩個LL120

用緊3930k想升級換做3900x/9900k, 想問下邊粒好啲定係繼續用3930k好?

CPU
AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$3,199

MB
ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$1,980

VGA
MSI RTX2070 DUKE 8G OCV1
價錢：TWD 13888
RAM
G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-32GTZR
價錢：$1,280

HDD
Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

SSD
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

PS
Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$960

CASE
Lian Li TU150 Aluminium Tempered Glass Mini-ITX - Black
價錢：$899

Cooler
Cooler Master MasterLiquid ML120L RGB
價錢：$488
Arctic MX-4 導熱膏/4公克/導熱係數 8.5 W/mK(2019 Edition)
價錢：TWD 330

FAN
Cooler Master MasterFan MF120L RGB
價錢：$138 X3

預算: $15000以下

主要畫圖打機為主
SKETCHUP CAD
Adobe : PS AI AU PE
Randing: enscape 3DMAX UnrealEngine
唔要繪圖卡﹑CASE 主要因為出國上飛機，有手把會比較方便啲

lm

因為公司抽中百老x coupon 想請教下呢部機既價錢會唔會同自己出去搵人砌差好遠 thx

依加買NZXT 一體水會唔會唔岩時候見出左都好耐

128gb ssd> 500gb
1650>2060
8gb>16gb ram
諗計變現金買砌機啦

感謝🙏 上網放左去算

VGA你自己買
香港冇曬2070

掉左部iphone 佢

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x ASUS Dual Radeon™ RX 5700 EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$2,950

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Klaw Temepered Glass ARGB ATX
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,921

我塊主機板用asus tuf b450m-pro gaming，如果想接收藍牙耳機既話，除左換Z板和買藍牙接收器之外，係咪無其他選擇?
如果買藍牙接收器既話，巴打有無推介?

case不一定上corsair的
上h115i

用途？

如果係日本買底板，bios都會有得set 繁中？
除咗保養，會唔會有唔同？

bios 用英文是常識吧

中央處理器
► Intel Core i7-9700F 8核8線程 Box (含散熱風扇)
$2,490

主機板
► ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING 主機板
$670

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT)
$210 ×2 = $420

顯示卡
► ASUS 華碩 DUAL-RTX2060S-O8G-EVO RTX 2060 SUPER 8GB OC Edition 顯示卡
$3,450

無線上網接收器
► MSI Herald-AC Intel AC 8265 WiFi Card
$230

火牛 (電源)
► FSP HYDRO GD 650W 金牌 火牛
$620

機箱
► MSI MAG VAMPIRIC 010M
$470

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $8,949

擷取自飛馬電腦

想玩到 GTA 同 Call of Duty
對i7有情意結
呢條list點睇

冇SSD?

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,490

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,573

WIFI卡唔好買MSI呢張.俾多百幾.呢張最新wifi 6.快好多.呢張都係最抵wifi 6 wifi card

火牛GF1勁d

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec DP501 ARGB Tempered Glass ATX - White
價錢：$489

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,412

rip bd dvd cd, 睇4k片, 打機, 做下報告咁

唔介意AMD卡就用5700XT.性能勁過2060 super

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,490

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,483

你覺得而家夠唔夠應付到你而家既應用先

就快 tim cook奶共用三叔了

買左4條3200 c16
但係得2600hz????

未開xmp

早知買b die 原來高過2600就要超

唔關事.唔開xmp的話.大部份都係2666

有無人知h110 pro vh 換 vh plus 洗唔洗洗機

都係h110 唔洗

想問下面條list有冇咩兼容性問題 因為主要買來畀呀爸上下youtube 而我有時會借來畫cad咁 點執性價比好d
Budget 大概7000樓下

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC EDITION 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 600 Window ATX — Orange
價錢：$749

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,805

會第時昇display
上埋3600
上夠gf1 650
換隻nr400 箱

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,637

本身用開Notebook 想換番Desktop 主要睇片剪片 會用Adobe PR 啲片主要H265格式
預筆直10K 另外希望Harddisk多啲位
想用細機箱

點細機箱先
A1 PLUS

所有件到齊晒唔記得買散熱膏

召喚悠二巴
tt gf1 650w係唔係無貨？

唔知點解amd detect唔到張wifi card
8265ac

點解mac pro可以3把風扇就搞掂個散熱

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

想問下呢張list 最盡可以插到邊張display?

插到貴過全堆料加埋幾倍嘅2080 ti
但限制係500W火牛/供電度 可能行行下唔夠電reboot/燒零件
official suggestion 500W 約2060 Super 左右

部野岩岩砌 唔想換火牛
行得穩定 夠電推 係咪就2060 super

5700xt 都得 同價位好過60s

白牌牛唔足火 呢隻打個九折 有啲怕佢會.....

唔超xt 唔洗怕

落一格用返1660super/ti 高負載時就安全啲

落一格唔係5700 咩

有啲我不自覺計半格 1/3格

tg?

咁都係1660 穩陣

諗住打咩game 咩resolution 幾多特效
同埋budget 幾多

Rainbow six 渣 應該1060都夠做？

1650super $ 1400都夠你玩 full hd 144hz
有新買新啦 1060 出左3年ga la

好 唔該巴打

同一張list, 自己搵料砌同出去比list 人砌，大慨有咩好處？平又好似唔係平好多，而且自己買料都會有機會比人呃

自己砌完著唔到機

無乜大問題 係有時開幾個an模擬器cpu扯得比較高

tu150配塔散好啲，唔好用120 aio

你唔識咪俾人地砌，本身熟電腦點會俾人昆到

1. Budget 大約$7000
2.主要玩r6,ff14同Dead by daylight，遲下可能會玩埋gtfo同remnant，有時要打下CODE同用下CAD，3a大作會係ps4玩所以想知如果淨係玩樓上嗰幾隻game洗唔洗砌到咁勁?
3.希望1080P有中至高畫質，冇諗住超頻，想部機頂到6年，冇任何特別信仰但儘量唔好有RGB
4.Mon 應該會買個1080p fhd 144hz既24''mon
5.想問下有隻用左6年既hdd應該照用定買隻新?同埋如果想要個冇側透既細機箱有冇咩推薦?
6.RAM平應唔應該上2*16GB?

List
1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,899

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,175

求指教

cpu落3600

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,230

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$550

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,599

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$879

1 x Thermaltake View 21 TG RGB Plus ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$1,050

1 x Xigmatek Aurora 240 RGB AIO Liquid CPU Cooler
價錢：$599

1 x Netgear A6210 AC1200 USB WiFi Adapter
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,626
想巴打幫我睇下條list...主要睇片多 唔該

13k睇片list

呢個睇片list太。。。。

睇片不如留錢買靚mon

上年買咗個4K mon 但行freesync
而家上網睇見Nvidia都支援 就想整番部黎睇4K

新手一問
我想問各位巴打 我宜家張顯示卡係NVIDIA GeForce GTX 560 Ti
玩Rainbow Six開最低玩得耐有啲Lag
我係咪應該換張顯示卡定換粒U
如果想全開Rainbow Six張顯示卡應該用邊張好?

SPEC

各位巴打 屋企部機都用左好耐 想新一年換部新女玩下
小弟主要都係多工用途多 好少打機
但因為想長用部機 慎防一兩年後有GAME想玩下但唔夠用
所以都要返個平平地既display card
機箱方面 因為小弟不才 希望各位巴打指導一下
主要係想散熱>防塵>>>>靜音
散熱既話係咪要整返個散熱器
(因為依家部機做野個陣 CPU 成日100% BIOS 顯示個溫度就黎可以煎蛋咁)
感謝各位

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC EDITION 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

幾多筆直

抱歉
7000 內

要睇spec 你有冇以前砌機單
有就貼上黎 冇就download speccy 貼summary果版
可能好多野要換或者直情砌過 牛會唔夠watt數 ram ddr3轉左插頭 等等等

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,114

特別加咗個cooler同埋風扇 靜咗散熱應該會好好多 突咗少少一係個U12S其實可以唔洗要你自己考慮

各位巴打 小弟主要都係打機多，雖然唔係打要高spec既game，但係怕遲下有game想玩部腦又唔係勁玩唔到，所以想問下呢個list夠唔夠做，雖然唔玩超頻上z390有d無謂，但我又怕之後有需要所以就上左先。仲有小小硬件上既知識想問下各位巴打，就係裝winodos 落NVMe M.2 時係唔係一定要裝NVMe driver先裝到落去，定係只要bios讀到條NVMe就基本上可以裝到windows落去。下list筆直為＄10,000

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,490

1 x ASUS ROG Strix Z390-H Gaming
價錢：$1,499

1 x Kingston Hyper Fury X (2 X 8GB) DDR4 2666MHZ C16 RGB
價錢：$680

1 x Kingston A2000 250GB M.2 NVMe PCIe Gen3x4 2280
價錢：$310

1 x Kingston AV400 480GB SATA 3 2.5"
價錢：$385

1 x Asus ROG Strix RTX 2060 A6G Gaming
價錢：$2,999

1 x Antec HCG 80 PLUS® Gold 650W Fully Modular
價錢：$719

1 x Antec P101 Silent
價錢：$768

Total $9,850

9700f 應揀埋K版 第時超頻 還掂都應加散熱 又幾舊
NVMe M.2 唔使額外driver provided你用緊現代啲嘅老母版會認得同裝win10
仲用2666MHZ ram好晒
ssd兩個cut走 ssd 寧願一條1TB sx 8200
改改下會爆budget了 其他野唔用信仰牌子得唔得

有冇人知TT GF1 用唔用到 Corsair Cable Kit? 見Corsair 強調係Type4-gen3，講到好似得corsair牛用得咁

用唔到嘅話，其實Corsair RM / RMx / RMi呢3個有咩分別？

對唔住成日有問題問，新手想upgrade下部腦

個頭都唔同啦

佢24pin要隊落兩個位 rmx唔洗
利:兩個牛都砌過

感謝巴打
btw 我見 FAROLL Pure Base 500 得 玻璃版 600 就 有唔係玻璃版
想問下 600 同 500 除左價錢上 分別係咪差唔多
因為個箱係放地下 費事玻璃版踢爆部機

無玻璃就買define c atx $688

即係要用啲cable就要配返RM系列嘅牛？

咩片咁把炮要用到freesync

應該係用翻exactly嗰個牛先得 rm去rmx都未必得

可以唔用信仰牌子既，巴打有無好推介
但用一條既話壞左咪機都開唔到
唔用2666又貴幾舊

唔熟電腦野 諗住整部好小小頂幾年
因為打機都用ps4 而家真係好小拎電腦打機
但又唔想哂左個freesync 雖然暫時無咩用
預14k 有無咩好推薦

啲乜sync物sync對睇片係完全冇影響

咁如果最多玩下lol睇下4K 片點砌好 亦都想將來有升級空間 唔該

咁樣夠你打4k lol架喇，之後如果要打4k 3A大作就換張2070s/2080s，CPU上到8/12核都得

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X價錢：$1,1101 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX價錢：$7301 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED價錢：$5991 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$7791 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6價錢：$1,5991 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver價錢：$4991 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)價錢：$3991 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $5,795

有睇到巴打推薦貓頭鷹既u12a
但顏色配上去啊多好睇

想問下如果想用3700 同x570板 有冇推薦
因為上網見人話塊新主機用新板可以玩多幾年for upgrade 唔該巴打

最多都係用到2020年，2021年AMD會換AM5 socket，要upgrade都係up gpu實際好多

去開中央田砌

明白 最後問多小小 1660super如果差個小小上唔上埋好 唔該巴打

你錢多你咪上，影響唔到你睇4k同lol

明白 唔該哂巴打

唔多好睇

有問題想問吓大家
小弟我兩點幾嗰陣仲打緊r6無乜問題 到四點幾我個fd返黎話玩gtfo 一開game就藍mon whea_uncorrectable_error
重開之後又係行一陣就藍mon 依加直頭入到windows之後過一陣就會freeze screen 滑鼠keyboard都無反應

Asus ROG STRIX Z390F
I7-9700k
NZXT Kraken X62
Asus ROG STRIX RTX 2080 Super OC
Corsair Vengeance RGB PRO 32GB(16X2) 3200mhz
Samsung 970 Pro 512GB(裝windows嘅)
FSP Hydro G Series 750W

有用asus個ai overclock但係熄咗都係咁

麻煩哂

小弟筆直7000-8000左右，想砌部機，主要打魔獸世界，R6等pc game,請問以下個list有冇可改善既地方？🙇🏻‍♂️

另外想問下 3600 配 邊隻B450板，比較好？

1.睇睇你啲溫度會唔會cooler裝唔實
2.洗機試下
3.牛rip

走cooler上xt

1. 睇唔到啦開一陣就freeze screen同埋之前就係裝唔實重裝過先ok
2. 開機手指督落去係咪可以用repair
3. 一兩個月前先換咋

感謝🙇🏻‍♂️
有咩板會比較好？🙌

同埋我諗牛應該唔關事掛 我見就算個畫面freeze咗其他野都仲行緊 最起碼我見到仲有燈

1.會唔會係你之前裝唔實熱壞咗啲嘢
2.係

Mortar max/tuf pro/tomahawks max
買最平嘅tuf pro咪算3600上咁靚嘅板都無用

1. 我驚架但係之前裝唔實最高先85
2. 試吓repair先

有無咩平嘅咪介紹？用黎打機傾計

唔好repair啦 直接隊個windows手指落去洗機啦

唔怕擋住ram就用dark rock pro 4

唔好用tuf

仲有個問題想問
如果我用 AMD Ryzen5
張 display card 其實係咪用返 AMD Radeon 好過用 GeForce 卡 好d
因為我無乜信仰 襟用就好

無關係

新手求教
主要用黎打機 8000左右
1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,899

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,199

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler
價錢：$490

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,934

唔知咁樣有冇更好選擇THX

可以先唔好理機箱先

各位巴打好,小弟對電腦0認識.最近一開LOL就自動閂機.所以想換電腦,通常係打下LOL, rainbow six, pubg同做下功課(word) ,同埋我唔高要求,玩到GAME就OK,希望大家比下意見
1. CPU
Intel Core i3-9100F 4核4線程
MB
ASRock華擎 H310CM-HDV 主機板
RAM / RGB RAM
Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) × 2
SSD
[SATA SSD] Team Vulcan 250GB SATA SSD
顯示卡
MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC
火牛
Enermax 銅霸 500W (ETP500AWT) 火牛
機箱
Fractal Design Focus I Mini Window

2.CPU
Intel Core i5-9400F 6核6線程
主機板 (底板)
ASUS華碩 PRIME B365M-A 主機板
RAM / RGB RAM
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2
M.2 NVME 高速新型 SSD
Kingston A2000 250GB
顯示卡
MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS 顯示卡
火牛
[附送3隻RGB風扇] Enermax RevoBron TGA 500W (ERB500AWT) 火牛
機箱
Fractal Design Focus I Mini Window
CPU 散熱器
原裝散熱器

用擦膠擦下，插其他ram槽

clean cmos 再reset bios

上代理換ram

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING Z TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,300

Hi 想問吓呢條list有冇改善空間? For打機 eg R6 csgo cyberpunk
3A驚run唔run到1080p 144hz?

#1
10K LIST

識唔識自己del舊嗰個
定係會有個folder裝舊嗰個 以前聽過我個fd講過

咁就係底板問題，asrock底板qc一向好差，尤其入門板

唔del嘅話點叫洗機

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,725

改到做呢條LIST仲有冇得改，唔該哂

機箱前置風扇接左大2pin
但主板冇位插可以點

想玩144hz
最好就壓低其他component
再換張好啲嘅顯示卡好過

如果換張1660TI夠唔夠玩?

想問下一樣容量同frequency既RAM可唔可以用唔同牌子?例如2條ADATA2條TEAMGROUP咁

另外想問下有冇RGB RAM推介,見NEW EGG有隻G.SKILL Trident Z Neo (For AMD Ryzen) Series 16GB 幾抵買 $666蚊,但佢寫明FOR AMD RYZEN,如果我第時換機用番INTEL都仲可以用番?

yes, tg?

主要預玩下d大型online game 1080p 平時畫下cad咁 budget $7000左右 請問呢個list o唔ok

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F $1095
MB: Gigabyte B360M D2V (rev. 1.0) $620
RAM: Kingston ValueRam 8GBx2 DDR4 2666MHz $580
Display Card: GALAX GTX1660TI 1-Click OC 顯示卡 $2200
SSD: WD Black SN750 500GB $699
HDD: WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $420
火牛: SilverStone Strider Essential ST60F-ES230 600W $375
Case: SilverStone PS11B-W Black $399
TOTAL: $6437

不好意思用緊msi mortar max b450, 想問一下他那個game boost 的option 建不建議開哦？還是自己超比較好?

3700x用原裝扇(唔超),Sapphire 5700xt Nitro+ 呢個配搭用DeepCool MATREXX 55 夏天頂唔頂得住？宜家用緊CM箱，部機個溫度高到宜家都唔敢打機

同問

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,986

改善空間係想平啲定好啲
SSD快啲就8200pro
卡就一係加啲啲用ASUS一係用最平

一樣用到

肯試voltage當然手動超最好
唔識搞/懶得搞就由得佢行default setting就算啦

我諗住就咁重裝唔format都會識自己覆蓋啊嘛
Btw重裝完清埋cmos無乜事 用多幾日睇吓點樣

想問下以下邊樣好d?
1. Mother Board:
a. ASUS PRIME B365M-A
b. ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX

2. RAM
a. Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
b. ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

3. Display Card
a. ASUS TUF-GTX1660-O6G-GAMING GTX 1660 6GB
b. ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6

4. ssd
a. Team L5 Lite 3D 240GB 3D TLC SATA III SSD
b. Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

5. 火牛
a. Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
b. FSP HYDRO GD 550W 金牌 火牛

唔記得左講，用黎純打機
玩pubg, witcher 3，同希望頂到未來幾年既game eg. cyberpunk 2077
thanks!!!!

幾度啊?

我自己剛剛都砌左部，板可以考慮 MSI mortar max, 有兩個M.2 slot. 而且先$640

1a2a3b4b5b
大佬 個價錢都唔同比黎做咩....

如果只係玩1080P 呢啲係夠做
但係如果想上到2K / 144FPS
最好都係用多少少錢砌部貴啲
到時你再換就唔抵

H310 同 B365個係性能上差唔列好多
多數都係多條M.2 / RAM糟多2條
同埋望上去型好多
但價格差唔多一倍

RAM就無咩分別 睇牌子買
牌板去到幾多就買幾多
但H310/B365多數只支援到2666 依家好多都3000/3200起 自己睇價錢買

SSD 你一隻係SATA 一隻M.2
M.2最廢既1000系列都係SATA既兩倍速 SATA通常去到600就頂速 如果你買牌底板係支援到M.2 最好買M.2既SSD

火牛就比唔到意見你 但最好買貴價少少 廢牛好易搞壞你其他零件
同埋預左將來會升級就買大W數啲
750W / 850W比較好
同埋要睇返單路最高有幾多輸出 依家啲顯卡好大食 CPU又大食
如果舊電既轉換率唔夠 好易收皮
最好去問下有咩牌子好 我個人就用緊ANTEC HGC 850W
幾好用 你可以試下買750W/650W

得閒上漢科坐下, 你就會見到幾多傻仔拎張TUF卡去整

邊撚到有成倍 咪撚9up
ASRock B365M Pro4 Micro-ATX$590
ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX $399
性能都差好遠 無咗m.2h310就算有都係有機會行sata
顯你老母卡你喉嚨

師兄你唔洗咁大反應...
我咪講左B365可能多條M.2 多兩條RAM糟囉...

同埋價錢方面 咁事實上B365係貴過H310
可能我自己用返Z版好耐無掂過H310
事實上我係幫人買過過千$既B365板

垃圾rog 信仰版

想好啲

budget? u諗住用9400f?
b365m pro4 la 平平地又多位插
ram 最平的2666c19 8gb x2 team 200一條ja
display card 1660super 2千內雙風扇任買
ssd nvme a2000 500gb 499 好過sata lite3d
火牛想平就vs450 2百6
想靚就650w 650蚊的gf1

用過最平ge h310mhdv 除左特別細特別少野插連m2 都無

點解悠二係伏List? 早5年定6年用過6k budget打機都幾好
可能我無要求又唔識

想問7k買部純打機嘅，想幾年唔洗換
玩path of exile, mon hunt, steam人中之龍
抄悠二呢個list

Intel 六核 細機箱打機組合
如需要額外容量，可加$4xx加入Toshiba DT01ACA300 3TB硬碟。亦可按需求升級更高容量硬碟，但3TB性價比最高

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Motherboard Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
RAM ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

ok嗎？

謝謝各位大佬

呢排係砌ryzen多
就算用INTEL都係9900K 上Z390
一係就係啲H310加張1650既平價機
好少掂中價機
對上果次買B365就係ASUS既一張1200$既B365

樣樣想好d就要加錢lor

5500$以內
唔該哂上面咁多位

想問下3pin風扇
買個pwm集線器係咪3pin都做到pwm

黃金見過 佢聲稱係

參考下

3pin係dc mode 調速
4pin先係pwm

機箱送果兩個風扇好鬼嘈
姐係要買兩個pwm風扇

我係法奧睇咗價錢
Mortar max呢家要$730
Tomahawk要$815
應該買邊塊好啲？

送果兩把得2pin?

同埋想幫襯法奥，由細到大都jumbo但慶國慶就不了

睇 有幾間都640, 睇下邊間方便你, 我去G2 System 買的，tomahawk 多兩個sata 有6個, mortar max 4 個不過多一 個m.2 slot, 睇下邊個適合你, 其他都無咩分別

3pin
有5個風扇
冇位插依家插得3把

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,925

用amd好無
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,306

3500X+2060 好過啦, 人地打機

未拆前面板 打機8x度 玩左成個鐘R6 溫度仲慢慢咁升緊 宜家要拆左前面板先停響65度 用緊CM masterbox lite 5

去買果D 4pin 一開三 線 3pin用dc mode都調到速 全部一半試下有冇靜番D
底版多數有兩個sys fan 4pin 兩條一開三夠插6把 萬一唔夠搵下有冇pump 4pin 用住先

好驚amd cpu清潔加散熱膏時搞彎d腳仔。。請問同價錢/grade嘅用intel得唔得？

我淨係拎黎打機， 唔睇片唔會做其他野
btw多謝樓上咁多位大佬幫手

同埋如果位置ok, 係咪最好都同atx而唔好細機箱？

無plan升級硬件，諗住同依家果部一樣，用到6 7 年就淘汰
thanks bro

睇玩咩resolution
之前用過1080 60 2060有啲overkill

打夠35x+57xt 戰未來

特效全開喎

都啱 反正佢唔upgrade

頭先問左 話唔得

轉Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6

AMD Ryzen™ 5 3500X?

咁樣可以部腦頂耐d?

同埋想問下有時會畫面涷結係咩問題

係咪新驅動問題

AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1950

ASUS華碩 TUF GAMING X570-PLUS 主機板
$1585

ADATA XPG D10 DDR4 3600 16GB (2x8GB) BLACK
$1380

Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$699

GIGABYTE RTX 2070 SUPER GAMING OC 8G
$4999

Antec HCG GOLD 750w 金牌 火牛
$919

純打松 玩POE R6 MHWI 之類
甚少玩3A大作 偶然會用模擬器 但甚少多開
唔該各位巴打
X570係考慮未來擴充性AND信仰
請各位指點有無性價比更高選擇

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$779

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,588

買得X570就唔好買TUF D低階野啦

咁巴打覺得邊塊好? X570-E點睇?

ASUS死忠就X570-E冇問題
性價比就X570 AORUS ELITE

多謝！
係咪有位就盡量唔好用itx?

係, 會貴D

加hdd擺av有冇咩推介？ 3tb左右

唔係死忠 咁我參考你既建議 thx

ram 16gb 3600夠唔夠？其實我想買4條8gb or2條 16gb 同埋水冷頭240夠唔夠壓住3600x thx

itx 版箱牛都貴
budget有限又想用好d無必要把錢花係不會帶來效能增長的地方

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
分類： 硬碟機
價格：$499

RAM一定夠啦
240夠做有突啦, 但其實280係抵用D, 買左就算

收到！ 多謝大佬

邊個好d?
你個個Ram同display card會唔會勁d?
同埋你個主機板同我個個性能差好多?
ssd 250 gb 應該夠，唔係玩好多game
火牛550w會唔會好D

ram16就夠？ 其實未買 咩都未買 部機好舊 除佐hdd 其他全部都要重新買 唔記得加水冷頭 有無推介牌子或者型號？ 過兩日去買

SAPPHIRE PULSE 5700XT
IDEL個陣 53 度，Fan Speed 0 RPM
大家會點SET個Fan Speed? 35度 30% FAN?

你幾多筆直呀, 同你度度
你Antec HCG GOLD 750w 金牌 火牛
$919
好唔抵

唔會係果度買 好多都好貴 純粹list出黎

10000-12000 最好10000附近

係咪一定要用水冷

可以既話最好有 唔夠筆直巴打可以list out佢 我自己再諗諗

終於j到魔龍卡
白牌60 bye9bye

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$599

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,904

仲有1K淨, 想用埋就上3700X
唔用水冷平500

budget?

魔龍卡到底有咩特別. 好多人都推

多謝巴打 我照你個list執 但係想問下 3600x唔好？ 見你3600一係3700x

比多三百幾買nth improve
買隻u12s好過

講漏左, 你可以用番
Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$699
佢個網冇我先禁D差不多既
3600X貴300, 分別不大, 唔抵玩
RAM D30果對抵玩過D10

雙fan 做到其他廠三fan效果咁囉

sorry 唔太明白

白話係買36x 都係on9
買36就夠用 省番果三百幾蚊買個靚散熱器比36仲好

智商檢測U

ssd無所謂 512夠裝game咩牌子都得

其他明白多謝巴打

8200pro啦咁，抵d

原來係散熱 明白 多謝巴打

唔係，係俾多300換黎極少效能提升，買果個都on9

好. 巴打建唔建議用依個網直接買?
其實我本身係打算落新高登搵一間執好比人砌
如果依幾個價錢OK我諗住直接買

原來唔係自己砌
咁係度出埋啦，有事開post屌就ok
利申打手

#1

其實我第一粒ryzen 就係36x

faroll係咪連登仔開嘅？

idle 唔轉係特色來
做乜係要叫佢轉

有冇邊啲YouTube channel睇電腦，教電腦嘢
廣東話，英文，普通話都得
睇開嗰幾個都唔夠喉

係，你係出邊砌出事都幾難救下，係faroll出事屌下就得

如果後面升級我會自己落手. 起壇實在唔得.我理線能力差到死 加上我比較粗魯..我試過仲係針腳時代插爛佐一粒CPU.自此寧願比人地砌

網店其實OK 不過如果零件壞要自己拎係保麻煩佐少少
去實店可以比佢地代我拎去

11000左右都得

而家度度都係自己拎上代理架啦

唔係，我想支持黃色事業
出事都揾最近d電腦鋪搞。。我諗

點睇EVGA 顯示卡？

OK 我番屋企同財務大神傾掂就係度落單
畢竟我都唔想出去唔小心幫佐藍店買

最後想請問下.機箱係純粹巴打你自己喜好定係SIZE問題定係散熱好?
如果機箱我想換自己喜好可以?
同埋駛唔駛追加一兩隻機箱風扇? 我怕散熱差

依隻2060super抵唔抵上？同價位邊隻好？用來打gta5開高階，貪佢有鍵盤送，新砌機

就咁睇 仲可以點睇

送野變相減價 都買得過

3700x快啲
x570 擴充性好啲
8200 pro 開機開game快啲
5700XT超完同2070s差不多，想用翻2070s都得，係其他地方減
ram呢條平，但好似冇貨
好似係咁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$599

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,826

淨打機其實冇分別

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,476

突500上到80s

跟呢條，不過其實係咪就出下一代GPU

細機箱? ITX?
ATX散熱好啲

冇HDD
得250GB SSD

BTW
GTR

個箱放得落長卡+水冷
你可以轉，簡完放上黎睇睇
水冷已經佔用左風扇位啦

出邊電腦鋪好易俾人水

唔駛換.去CHECK過都幾靚

咁機箱內裡其他野會唔會好熱?
要唔要改成風冷CPU 等機箱多D風扇?

so were lihkg kids

唔會差太多，買風扇又要錢
個箱有黑有白可以簡

溫度強逼症，IDLE高過40度唔舒服

本來好正常
琴日突然開唔到機
開機完全冇反應冇聲
Help

用咗3 4個月

搵左佢哋未？

搵左 係咪一定係火牛出事
佢話如果拎去代理整要幾個禮拜

再唔係你拎返部機返去畀佢哋檢查囉

係.聯絡我客服.約個時間俾我檢查

如果假設係GF1壞左

係一換一.唔使等幾個禮拜

RAM都係.我呢邊自己可以做一換一俾你

底板就唔得.真係要RMA返俾代理.代理再俾返廠.幾個禮拜唔出奇

部機成日熄完又自己開返 要熄多次
係咩問題

一係M到，一係更年期

你係？

佢咪老細

如果冇留盒得番個tag呢？

悠二用真名上連登無人信

有單有S/N就得架啦

S/N係咩？

係咪win10更新問題

serial number

應該唔係, 部機幾年前砌嘅, 跟機舊驅動又係咁, 更新到最新又係咁, 不過唔係成日涷結大慨一個星期1-2次所以由鳩佢

冇貨
都係要送去代理

悠二換俾你喎
GF1冇貨佢點做生意

太熱了吧...加返A14 同 A12X25會唔會好D.......我3600X 用原裝散熱跑分都係維持70度左右,未見過80

求教

得閒打下機LOL, PS, 整片, 寫下程式+裝SQL,
各位睇下邊隻PROCESSOR好 同 有咩要改善?

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,580
► Intel Core i7-9700F 8核8線程 Tray (不含散熱風扇)
$2,425

主機板
► MSI 微星 Z390-A PRO 主機板
$920

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (16GB X 1) (F4-3000C16S-16GISB)
$445 ×2 = $890

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$699

顯示卡
► MSI 微星 Radeon RX 5700 MECH OC 顯示卡
$2,800

機箱
► Fractal Design Focus G - White
$390

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$300

總計 $11,004

擷取自飛馬電腦

Thanks!!!!!

我問左客服
我見佢gf1仲做優惠 心諗冇貨咁奇怪

我已經有4把扇 3前一後 所以我唸直接換箱好啲 matrexx 55其實啲airflow好唔好？

箱用好D, RAM用好D
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,580

主機板
► MSI B450M MORTAR Max
$650

RAM (記憶體)
► 2 × Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3600 MHz (8GB X 2) (CO-RM-K16GX4M2D3600C18)
$720 ×2 = $1440

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$699

顯示卡
► SAPPHIRE Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,400

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$300

總計 $9,524

擷取自飛馬電腦

呢張mech oc 唔錯ga 刷一刷變xt

你叫悠二出黎答你

特價干個一百幾十我拎去餵狗唔好?

AMD Ryzen 5 III 3400G 4核芯8線程
ASUS B450 ITX電競主機
DDR4-3000 16GB RGB 記憶體
kingston 1TB M.2 PCI-Ex4 SSD
Radeon™ RX Vega 11 內置顯示卡
CoolerMaster MWE 550w 80Plus 金牌全模組火牛
CoolerMaster ITX機箱
CoolerMaster 風冷散熱器
全機RGB機箱風扇
包win 10
$6899 屌唔屌得過

垃圾

3500x + rx570

真係買考慮giga gaming oc , arous gaming , 藍寶石, asus rog strix , powercolor red devil 果一堆

勁你多多聲

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,895

1660TI都出到啦

其實點睇個case夠唔夠位放風扇

thanks bro 仲有唔記得左佢冇獨立顯卡
好彩有巴打幫手
好人一世平安

cooler個高度，如果雙塔要最好睇埋ram高度＋rear io高度＋第一條pcie slot

btw 巴打可唔可以推薦埋無線網路卡?
400以內OK? 同埋usb個D連wifi係咪好廢

賺你2千幾3千咁

係
俾塊勁D既板你連WIFI
其實你有冇細機需要
見你本身係細機

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,305

細機會唔會散熱冇咁好? 如果冇影響咁當然細機

SAPPHIRE AMD RX 5700XT NITRO+ OC 8GB GDDR6 $3650
SAPPHIRE AMD RX 5700XT NITRO+ OC SPECIAL EDITION 8GB GDDR6 $3699
你地會揀邊張
$3650
$3699

你d料唔會熱得去邊，不過細箱冇左rgb

其實玩燈有咩用?冇咩作用既話就唔加，哂電

見你原先有

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,184

btw 個wifi 主機板係咪插網線都得?
同你第一個方案既主機板性能係咪差唔多
thanks!!!

可以
勁過pro4

thank you very much!!!!

想玩VR, 平時輕量剪片執相，想要細箱，筆直13K，求評

SE 閃咁多 頻又再高d +1

而家剪片執相仲用intel
今代amd勁左好多

btw 巴打你第二個方案for純打機係咪唔錯?想玩witcher畫質特效全開個d得唔得?
可以既希望玩到battlefield V, cp 2077 個d大作, 唔洗特效全開個D，第二個方案頂到?

2077 d特效
我諗你要拎多幾千出黎

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,893

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,104

sorry之前計少左1k

thanks bro!!!

咁又未必嘅。我上部好似6年，用悠二6klist但jumbo執，價錢都公道

jumbo水貨

但佢有行貨d貼紙

不過我今次試下faroll ,希望ok啦

有啲會冇貼紙特別係u我個friend買3700x中左伏

咁慘。。有冇得同返jumbo講

jumbo撐警撐共，真係恭喜你呀

有介紹咩搵唔到...

6年前唔知，我日後永不幫襯

冇了
買之前唔問清楚

舊電腦用左6-7年就快打柴, 個LIST想問下點改
畢直: ~$5000
作用: 多工 睇直播/高清片 文書
要求: 3.5mm 插口同cd機出口要係前面
有d零件未壞唔知用唔用得返:
火牛: CORSAIR VS450
光碟機: lg gh24ns95
8GB RAM: 睇唔到咩牌子

另外本身有2TB HDD,
所以SSD應該 ~500GB就OK

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549
1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820
1 x ASUS GeForce® Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5
價錢：$1,399
1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,635

屌，睇錯字Sor
會唔會用耳機嘅咪方便啲

一定要cd?
而家冇人用了
好少機箱support

有冇人有推薦嘅教電腦嘅yt channel
想學下嘢，睇開嗰幾個唔係 太深奧就唔夠喉
中英普都得THX

Sor無講資料
主要用途係打機同人傾計，會唔會好易收到我電腦聲攪到人有回音？係咪有指向性收音嘅咪？會唔會貴好多？
Budget三有以下夠唔夠？

因為我會買碟
冇電腦入唔到歌

b站裝機猿
看佢教人整win10 安裝手指笑鳩死我

呢層要問專業嘅Sor

要求: 3.5mm 插口同cd機出口要係前面 <- 前面/上面得唔得
有d零件未壞唔知用唔用得返:
火牛: CORSAIR VS450 <- 有啲勉強 1650super都勉強ok
光碟機: lg gh24ns95 <- 你宜家隻箱好似冇5.25裝唔入
8GB RAM: 得 係DDR4就

有指向性嘅咪
一係買headset，保證收唔到電腦聲

但我本身諗住買喇叭iloud mm，所以唔諗住買headset

要求: 如果冇得揀其他位都可以, 最多部主機拉出少少黎用
RAM: 岩岩昅到係DDRIII1600MHZ
其他唔岩用我唔介意換晒, 始終係長用

Fractal Deisgn Focus G Gunmetal Gray Case Specifications
可以睇下

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Fractal Design FOCUS G Mini Micro-ATX

價錢：$380

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,017

用番CORSAIR VS450
上3600 要1549但多左smt mode

本身買2080s
都猶豫要邊隻㗎啦
要giga就可以買多隻512GB SSD

最後都係要左ASUS
買完先知有活動送512GB SSD
雖然只係送XPG SX6000 lite 512GB 好過冇

巴打 財務大臣唔批咁多
我display卡用住舊底張10606 其他照list得唔得

CUT左張水冷佢, 賣左張1066佢

cut水冷我怕過熱 1066仲值錢？

3600本身有COOLER跟唔會過熱, 可以之後再補上水冷
1066值千幾嫁

The Ultimate GPU Undervolting Guide - Navi, Turing, Vega + More

咁我MB係ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
RAM係G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-32GTZR
係唔係岩岩好夠位?
睇人地砌會係第二條RAM上面

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,274

巴打 如果照你上面執 加多個HDD
打機嘅話主要都係打csgo pubg有無問題?
我部機都3-4年想換下
同埋如果有D新作嘅話夠唔夠run?

傾掂數 依家可以12000-13000

咁我想問舊底粒i77700仲值唔值 其他野就算了 只拆u同display賣 將3600升3700x 順手加多兩條8gb ram 13000

同埋我朋友話 u 3600 mb b450 推張卡做2080s好d 巴打有無b450邊塊好？

電腦之前突然用用下Lightroom執相就死左
reboot就出呢個畫面

想問下有無邊度整電腦係推薦

自己睇Warning果行寫咩先啦

因為你之前想要X570咋

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$599

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,146

冇K應該得1000咁上下

因為你之前想要X570咋
呢個先岩, 有鬆動用番1T SSD啦
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,195

依塊版好？ ssd 要1tb咁大？其實我仲有隻256ssd同埋幾隻1tb hdd諗住插番落去放野 依家我256都夠裝game有凸

B450最好架啦
你真係冇就用番512G
其實你唔玩3A要80S都冇用
3700X好D

依塊 b450 vrm散熱最勁
而且唔洗up bios就用到第3代u

另外想問一下
條list無cd rom 係咪依家基本上都好少用得著
以前成日裝新機都要入cd 裝driver
咁依家無左的話點搞

其實都係所以我諗緊原先方案加多兩條ram定新方案好

多謝巴打 如果我考慮依個方案就買依塊

你玩開咩GAME咁細都夠

依家用USB
真係要用碟咪買隻external碟機用

poe mhw r6 仲有50vs50高達 暫時係咁多咋 game有唔少ps4同ns玩到

SOR以為你講裝windows
上網down返driver咪得

咁條list係咪打csgo都夠用

依家window自帶driver
display driver 上網down就得

POE都食你30G

會炒架, 垃圾WIN10
裝機前DOWN定哂落手指

咁唔洗上2080 s啦
加落其他仲好

我 mhw裝係其他hdd到

巴打覺得邊個方案好d 我1516 作為打手幫我決定 聽日我去落order

考慮擴充性係咪x570好d? 我諗住用4-5年

如果無所謂 我強行自己拎1000出黎 先斬後奏 3700x and 2080s 可以同時擁有

夠嘅
前提你唔會玩其他3A大作
例如nier fallout等一隻閒閒地都30-40GB起跳
買1TB買個將來咁解囉
睇吓你有冇咁嘅需要

not recommend install mhw on your hdd
ho lun slow

3700+x570+2070s

夠
CSGO要求好低

AGGER
DISPLAY CARD最唔保值, 用唔著真係哂錢

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,100

咁樣點睇. AMDYES巴打比我既LIST.我將可以升級既都升佐

玩佐二百幾粒鍾. 覺得可以接受.
不過新機裝係SSD 虛心受教

可以落番650W

買ROG N卡有SSD送，計下數睇下有冇SO

有D唔太明..塊板同張卡 同我上面個LIST有咩差別? 每件都多佐500.....

啱啱睇返原來個機箱如果裝個hdd就裝少個風扇
注意事項
* 機殼後板位置為 2.5 吋硬碟或 80 mm 風扇兩者擇一安裝
個分別會唔會好大?
同埋仲有無D其他機箱推介啱上面條list用?
電腦枱擺主機個位唔係太闊 最大應該19cm 左右
唔該晒

感覺多100買多100火備用都好?

可以

如果上2080S的確吸引.但限量100份又未必到我.而且經巴打們開導.決定唔浪費錢買用唔著既野

自膠睇錯野
個機箱本身可以裝到3.5
咁有無必要買多個80mm風扇?

風扇配置
機殼後板:
1 個 80 mm 風扇 (選購)*
機殼上板:
1 個 120 mm 風扇 (內建) 或 1 個 240 mm 水冷排 (選購)

itx唔多熟
等其他巴打答

無
分別真心唔大

如果我打算將部i5 4460 16gb ram 1060 6G 升級 但我感覺好似又升到盡不如買過部重好 睇過悠二推介 如果3萬 跟佢係唔係就無衰定可以改一改
另外自己問過個朋友 佢比左呢條推介我
Intel Core i9-9940X Skylake X 14-Core 3.3 GHz (4.4 GHz Turbo) LGA 2066 165W BX80673I99940X Desktop Processor

CORSAIR Hydro Series, H115i RGB PLATINUM, 280mm, 2 x ML PRO 140mm RGB PWM Fans, Advanced RGB Lighting & Fan Control w/
Software, Liquid CPU Cooler. CW-9060038-WW. Support: Intel 2066, AMD AM4, TR4

ASUS ROG RAMPAGE VI EXTRME OMEGA LGA 2066 Intel X299 SATA 6Gb/s USB 3.1 Extended ATX Intel Motherboard

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (4 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 4133 (PC4 33000)
Intel Z370 / X299 Desktop Memory Model F4-4133C19Q-32GTZRF

ASUS ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti DirectX 12 ROG-STRIX-RTX2080TI-11G-GAMING 11GB 352-Bit GDDR6 PCI Express 3.0 HDCP Ready SLI Support Video Card

WD Red Pro WD6003FFBX 6TB 7200 RPM 256MB Cache SATA 6.0Gb/s 3.5" Internal Hard Drive

CORSAIR AXi Series AX1600i CP-9020087-NA 1600W ATX 80 PLUS TITANIUM Certified Full Modular Digital ATX Power Supply

Corsair Graphite Series 780T (CC-9011063-WW) Black Steel ATX Full Tower PC Case ATX

Windows 10 Pro 32-bit/64-bit

用途?

我自己就打機睇電影多 但暫時都無咩GAME玩 都係玩下MHW PUBG LOL之類

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,870

1 x MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,700

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW32GX4M2C3200C16
價錢：$1,530

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$800

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec Mercury 360 RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$889

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,595

新手砌機 想問下咁樣要幾多個風扇先夠同埋如果我想加個temperature monitor 要自己額外battery比電定係底板有5V拎筆直其實想控制係15k左右 有冇咩可以變平D

用途係間唔中打機 但係要長時間着住run simulation

打機請上主流平台

加上而家上x299是伏來

x299
要多核一定上tr

我粗粗地上網計過 佢呢set野4雞半5雞先落到樓 暫時我又無咩game玩 唔洗砌到咁 我睇悠二個3萬蚊推介 有需要改的地方嗎 我唯一係想部機行水冷同靜 最好有埋格塵

intel 9代 ryzen3000都可以上到30k list

水冷其實唔係好靜
想靜要買靚fan

想主流平台數格仔上3950x 打機並不差 同x299一樣

自組水

好伏

巴打.你未覆我..你條LIST果兩件貴500蚊.差別係邊

燈

我上網睇好似呢期amd好似正d 但好似話支援無intel咁好 所以就心大心細

明白

指咩方面支援？

好伏意思係...?

我上巴哈睇人講 話會突然藍mon 唔知咩原因

唔抵屌

藍mon可以好多原因 不一定是關cpu事
不要以為咩都係u引致的

除左cpu同ssd (970 evo死忠), 其他都有調整空間
巴打有冇好建議

用AMD就咩都話AMD先

張卡，多500係買散熱，同靚仔
板就多左啲m.2散熱甲,vrm散熱好啲
而且io多好左有wifi
最後一樣都:靚仔左
sorry而家先覆你

明白 如果3萬推介 跟悠二可以?定我再爬下文睇下有無巴絲打差唔多就跟佢?

一陣整

你要intel定amd?

貴500蚊差RGB? 咁塊版呢?

佢用PRO WIFI ATX版 差別係邊?
講起燈..巴打 我唔可以光污染. 部機唔RGB得
個LIST有無D野係會自動發光而且無得SET?
我要改改

張卡，多500係買散熱，同靚仔

板就多左啲m.2散熱甲,vrm散熱好啲
而且io多左,主要係多左wifi
最後一樣都:靚仔左
sorry而家先覆你

你用唔著嫁啦, 慳番, BIOS有得熄
都係底板有

仲有水冷

唔緊要,我請教你 多謝指教就真
兩邊散熱真係好好多? 我對散熱需求好高
至於WIFI我應該用唔著 起碼未搬之前暫時唔駛.搬果陣加張AX卡

靚仔既話就算了..我萬年都放係櫃底
地方淺窄..........

RAM都好似有?..............熄到就得
樓上巴打覆佐我.張卡散熱好? 加500蚊值?
我諗反正都要 如果散熱好.都值

唔值,
睇死你都唔會超

#2000

$1500

自己睇

AMD List

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,999

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZN
價錢：$2,730

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x Gigabyte AORUS LIQUID COOLER 360 All-in-one Liquid Cooler with Circular LCD Display
價錢：$1,799

1 x Phanteks 140MM Halos RGB Fan Frames
價錢：$109

1 x Noctua NF-A14 industrial PPC2000 IP67 PWM
價錢：$235

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $30,070

唔要燈買水冷哂氣
箱都換左個冇玻璃既
個塔散同水冷打平
有位加多兩把風扇仲涼D

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,229

BUDGET 30000?
咪 Audio-Technica AT2020USBi
上AMAZON買

睇漏左呢個
想問巴打我見你呢個方案個主機板轉左做mini會唔會效能低左？
同埋火牛加多100升買多200w會唔會好d? 見人話gtx1660 要650w電推
FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
599$

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,870

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$800

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,126

好似幾好WO.雖然我唔會超頻 但2000睇落去真係幾靚
有無2000果隻但走WIFI平少少

唔會, 同LV
條友ON9,750推到2080TI啦

香港冇入

風冷比水冷勁? 我貪水冷散熱好..
如果風冷同水冷效果差唔多依個方案都OK..
我見個風冷都成差唔多800

收到 感謝你

intel參考下悠二list 可以自己再改

打錯字，300

呢個係大眾誤解
水冷都會有垃圾
塔散都會有勁野

個風冷靜過水冷

冇BUDGET
幫你唔到

be quiet官網有張圖就係裝緊trident z rgb, 我估應該得

super flower uploading

好的 唔該哂你 我到依家都未選定 但我未用過AMD

Super Flower Leadex III ARGB Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
分類： 電源供應器
價格：$1,089

太多rgb

接受唔到1000蚊買金牛

完全多鳩餘
放入機箱全部都睇唔到，rog雷神嗰種就有用

睇到
用IN WIN 上置箱

而且得650W

雷神

未up完.....

唔該晒巴打
我SSD應該用500GB就夠
淨返個幾舊你覺得攞黎換3600定火牛好?

真係雷神

上u
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Fractal Design FOCUS G Mini Micro-ATX
價錢：$380

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,056

450一定夠推

OK 咁就要塔散啦
個機箱殼好似無賊船果隻靚..
有無其他選擇

你其實係咪想要RGB

無入?依隻唔係 PRO WIFI ?我見個WEBSITE有得買

咁用650w電推？同埋點解我見個Post d人問砌機list都唔洗買埋win10既？
大家都用老翻？

仲有岩岩先發覺屋企d古董mon得dvi 同d sub插口
用hdmi 轉 Mini DisplayPort 既adapter 插部surface pro 6玩唔玩到，咁玩部sp6會唔會燒? 之前直接係sp6玩Witcher 3熱到燙手 唔得既話有冇d Mon推介 600-1k budget

咁用番275Q
Corsair Carbide Series 275Q Mid-Tower Quiet Gaming ATX Case — Black

想係想.但環境唔許可 只係想散熱效果好D..
賊船果個係殼啦..上一個外型幾靚.依個好樸素

香港自入左pro wifi
冇入pro

香港只入左pro wifi
冇入pro

done

550夠
N卡冇咁大食
WIN10問題自己諗啦
1K既MON你自己上您二個網睇邊款靚就買邊款就OK啦

550w夠有突
你想買正版咪買正版

以我所知notebook係冇得用嚟做mon

可惜 塊板好似幾好
依500蚊有D心思思
張卡既話係咪4199 3風扇版本夠做?其實我覺得白色果張4199好靚

冇分別 你可以換白色
牛可以換

岩岩有新正野

自由選擇 有問題上post問

越黎越貴.我本來仲諗住UP做上面巴打推介果塊 PRO 個PCIESSD好似多佐個保護盒 我環境好容易入塵保護下幾吸引..
換埋隻牛既話筆直多佐700

張卡可以唔洗俾多500，分別唔大，而且好快就轉
反而想散熱好，就加靚fan
白色版性能一樣

想問下用廠機Vostro 3250
底板係0J4NFV
ram話要用DDR3L

咁係咪唔可以用DDR3 想請教下分別係邊THX

用番550夠
怕就上650

你話7果個 Fractal Design Define C
係呢個POST公認防塵好

咁塊板我再諗諗佢.我聽日番工先落

OK.咁我買依個

隻牛呢係講笑定講真?要換? 定繼續GF1

Thanks!!!咁我用dp 換 vga Adapter 插舊min 應ok

我今日去換仲有ssd

Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
分類： 電源供應器
價格：$799
呢個啦Super Flower靚野

貴佐50蚊仲降佐100火.真係咁值得?

值呀

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,278

似信仰多WO巴打

咁樣? 風扇機箱送 .仲要買140MM?

送果把廢囉

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,198

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,278

更新下.卡轉成白色版... 大部份我都好滿意..就係個火牛......
我上網搜個無咩特別超級好評........

24號
硬件臺要點人數

因為算新，但振華係top既火牛廠

咁早

低電壓

提定姐

WD HGST Ultrastar DC HA210 2TB 7200rpm 128MB 3.5" Enterprise HDD (HUS722T2TALA604) $775

想問一下算唔算貴？

2tb有需要用咁好嗎

enterprise

白老鼠..火牛容我三思

最後一問 D60U 3200 好定 D30 3600好我見價格差唔多
多謝巴打答佐咁耐 終於執完.聽日可以落ORDER

一定係3600

睇埋cl

3200 16
3600 17

悠二巴係唔係度
13號落單但部機因為ram要訂所以要一月初先俾到我

有無辦法出張單同個顯示卡盒俾我去換左ssd先

聽日問啦

3200 c16=3600 c18

我第一次砌機乜2TB有分高唔高級？

正常人唔洗用到 HGST啦
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
分類： 硬碟機
價格：$420

OK THX
如果RAM無咩好改進既話就搞掂了
RAM再UP上去應該差別唔太大?

RYZEN 最 BALANCE就係3600

唔該哂因為我之前係呢個post問人，可能我自己唔講清楚點用所以有ching就推HGST

好.THX

果個貓頭鷹風扇仔.我見FB有人都係依個機箱.佢裝佐3隻.我駛唔駛加多隻?

最底果隻係吹火牛, 即係哂錢

OK MANY THX .咁就咁決定
聽日番工買

NF A14 不如 be quiet Swing 2 14cm

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Samsung 970 PRO Series 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,199

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,164

Around $8000, 平時執下相剪下片
有時可能玩下SC2咁
請各巴打幫手執執條LIST
PS: 自己仲有一隻512 SSD + 一隻HD

WHY?請指教

只求傾計清

AMD R5 3600 係咪就嚟冇貨？見3C個價位好似都上升返

另外MSI GTX1660TI VENTUS XS OC 係咪開始停產？啲價位愈嚟愈低……

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)

主機板（未定）
► MSI B450M MORTAR Max

► MSI B450 TOMAHAWK Max

RAM (記憶體)（買咗）
► ADATA XPG D10 DDR4 3200 16GB (2x8GB) BLACK

顯示卡（買咗）
► MSI 微星 GTX 1660 GAMING X 6G 顯示卡

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)

機箱
► MSI MAG VAMPIRIC 010

RGB / 散熱用品
► Corsair QL120 RGB 3 Fan Pack with Lighting Node PRO

本身有個500W火牛，應該夠力推？
如果遲D會再加風扇，係咪應該用大板？

HDD/SSD係成部電腦壞左最難維修既野，如果會keep相，工作file之類盡量買好d，有買貴無買錯

有時真係話唔埋，平嗰幾舊水要壞就壞

筆直已經變咗黨鐵超支而家係學生所以買平啲都得，btw都唔該哂ching提醒以後番工都盡可能換番部好啲嘅HDD/SSD

用緊i7 7700 同 GTX670 配G-Skill Ageis 16GB Ram
想換display卡同火牛 （隻牛用左7年半 好彩仲未著火
只係想玩下battlefield V同GTA5 換RX5500係咪好夠？
火牛嘅話目前心水係FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

有冇類似define mini呢類既細機箱
唔係mini c
係mini 多hdd slot果隻↓

? $

類似形狀定大細

平d 咁
同埋spec 同nf a14 差唔多
不過nf a14 有包一開2 果d 線
睇你塊版夠唔夠插

on9
你話大storage 買好d 企業碟正常
買隻2TB 800蚊
我砌兩隻頹嘅做raid 0 唔好嘅

利申用緊node 804

sor, 係類似大細

有位咪804 可惜冇

node 304

好.THX 我考慮下

小弟尋日買左條RAM KLEVV BOLT X KD48GU880 DDR4-3200 CL16-18-18 8GB 1.35V

插落電腦之後著機，個mon無野出，想問下原因係咪motherboard 唔support?

如果update BIOS， 有冇得搞？

現時電腦：
GIGABYTE Z390 AORUS ELITE-CF
ADATA XPG GAMMIX D10 16GB AX4U300038G16-DBG CL16-18-18 1.35V
（8GB x 2)

本身有部 2400G, 用 ITX 板, 想換機箱加張卡用, 求推薦

budget? 用緊隻箱放到幾長幾厚卡 隻火牛咩model?

用番RX5500個價錢附近
<$2000

我預4k 內, 買機箱同火牛同gpu
本身係 inwin chopin 放唔到卡, 用內置火牛
想換成可以放得入正常 size 甚至 full size 既 gpu

咦，睇番304個size原來可以一戰
之前望張圖望落幾闊下
thx

cougar qbx

多兩舊得嗎

thank you very much

都可以, 但我可唔可以拎埋部舊機去請舖頭幫手砌埋

打落去問吧

已落單.不過法奧客服今朝都無覆過我 去晒開聯歡會?

未開工啦

有無Mini ATX 板推介？

唔係話10點到19點咩 我諗住問佢地D貨有無先落單.廢時訂 不過算了 落佐單先 又唔急既.舊電腦仲用得

你依家係8x3？做咩咁睇唔開買唔同型號

悠二尋晚去左屌女
未訓醒

Mini iTX ?
m atx?

一人公司?

即係要又返配壓就用得定點呢

FSP RAIDER II 650W $549
Antec Neo Eco Gold 650W $599

Which one is better?

Antec Neo Eco Gold 650W $599

拆條RAM出黎去新高登配番差不多既

Yes, 8x3, 因為無貨，打算買住條用住先，點知唔work.....

你點插？a2b2 d10 a1 klevv?
8x2 d10著唔著機

想問下有冇人用緊ADATA XPG GAMMIX D10 3200MHz 8GB x2 CL16-18-18
如果將佢超頻到3600MHz 會唔會唔穩定？
依家我用緊3700X 同Aorus Elite X570

Slot1: (cpu風扇太大插唔到）
Slot2: d10
Slot3: bolt x
Slot4: d10

8x2 d10 著到機，入到windows.
插埋bolt x就著到機，但無畫面

dram debug light on？可能佢要行8x4或者試下關xmp可能佢地體質唔同xmp唔到 開到機再入番bios手動set番佢地嘅timing同v

咩die先
3600c17/18試下或者搵ryzen dram calculator幫下手

大家有冇買lan卡？
自己會用ASUS Maximus xi hero 其實係咪都夠？

yes

佢d 同事應該5P 緊

想問係咪世界上所有散熱膏都好過AMD原廠散熱膏？

amd D 膏唔係唔好 只係太痴 太水泥

我部腦render 片長期 low usage 得20-30%
用danvinci resolve
amd 2700x
b450m-a
8x4 2666hz Kingston ddr4
display card gtx980

係咪老母版太廢？

想問下如果overclock完display card
之後睇youtube有時會起格 好似雪花咁
係咪張card就快收皮？定超得太勁 要降翻低d？

用緊gtx 960 stix 4GB
其他spec:
3600x
b450 tomahawk max
gskill trident neo z 3600Mhz c16
thermaltake toughpower gf1 650w

D10 超條毛咩

部機完全唔著 係咪火牛壞？
自己買黎換會唔會好難？
應該買邊隻？

LG 24X DVD Write
windows 7 家用進階版 64位 (OEM
Intel Core i5 4460 Haswell 3.2GHz
GIGABYTE 技嘉 GTX970 WINDFORCE 3X 4GB
WD Blue 1TB
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB)
MSI B85M-E45
COOLER MASTER N200
Cooler Master CM Storm GX 450W 80Plus Bronze
ADATA SP920 128GB

換power cord
開火牛開關
short 底版pwd jumper 搵說明書有講邊個位FRONT PANEL
好少可無電到 連風扇都唔轉嗎?

係咪壞開關制咋

大家好
我想砌部電腦,主要打機用,PUBG APEX R6
BUDGET$12000左右,請問下面條LIST有冇問題?THANKS

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,570

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,466

Thanks 巴打們

關左xmp都唔得，最後返間鋪問職員，可以加$50（開盒費）換返同級數同型號既RAM.

牛可以落650w
再加落cpu cooler,轉u12s

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,570

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,420

出9700 z版係咩概念

antec牛減價80／100,蚊

hcg抵屌

intel唔熟

唔該晒兩位巴打
咁應該用咩底版好？

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,484

一係上97kf
一係換b365 加9700
1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,490

1 x ASRock B365 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$870

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,834

買完料自已番屋企試下砌啦 唔明上來問

現在時間19:20
我要點人數

和理shop啦屌

MSI B450M MORTAR MAX 係咪開始停產？

硬件台捉鬼日

唔該晒巴打
聖誕快樂

無晒街貨?

budget 唔緊 上97kf 果條

有啲街舖開始冇貨,又話唔知會唔會有貨返...
所以想求證一下

可能就出b550m mortar
最佳b450m 版好賣d唔出奇

信仰不歸路

明知買廠機械鍵盤on9都買左rog claymore

但滑鼠睇評價話唔好用就買唔落手
最後買左g502 wireless+powerplay無線充電

又洗左三千蚊

最近新砌咗部機
試過幾次打打下機lag左（聲都lag埋） 跟住自動重開機
想問係咪張5700xt過熱？
因為我平時打機張卡最高成90度
但我開afterburner睇個風扇都係得40% 我要手拉到50-55先冇咁熱 80度左右
cpu都80度左右
求指教

SPEC:
AMD Ryzen™ 5 3500X
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
WD SATA 500GB SSD

wd green 500gb?你呢個lag 法似ssd
57xt 係高溫d 但都未算熱到降頻
用hwinfo 64 打住機看下core temp vram temp

有冇加fan?

隻ssd舊機到拆落嚟
諗住仲用到 所以砌新機果陣冇買到ssd

機箱前面加咗3隻

順手換埋nvme 隻500gb 放game bt 算啦

MORTAR MAX冇貨嘅話
ASUS TUF B450M-PRO GAMING會唔會係另一個選擇?(一樣唔洗up bios support 3000系U?)

呢塊油二力推 vrm 係雞過mortar 但散熱片多番d

AMD Ryzen 3600
Aorus Rx5700xt
部機新砌嘅 但係唔知解一開機入window就會lag lag下 之後就會黑mon no signal
請問係咩問題

我淨係裝左window motherboard driver同amd driver

你買邊塊都可以叫店家昇定bios 插3000
只係msi 無max 系列個介面無咁七彩

ram? ssd? 牛?
full spec邊到砌

Ram: Adata XPG D10 D4 3200C16 8×2GB
Ssd: samsung 970evo plus 1TB
PS: thermaltake toughpower 650w
Full spec係 中田砌

試下入bios reset to default
都係唔得就拿番中田check 吧
btw 你裝咩windows?

Window 10
同埋我想問呢個spec行唔行到4k?

4k 桌面 ok
4k video play back with mad vr ok
4k 3a gaming 有d吃力
試埋開機入safe mode with network down個ddu full uninstall display driver
再入windows等佢自已裝driver

Safe mode with network down係咪即係㩒F8?

yes

買左條電線
換左都係唔著
係風扇都唔轉呀
點樣試係咪個制壞?

點樣試係咪個制壞?

唔該巴打

插電，用螺絲批掂兩野主機板開關個位睇下開唔開到機

推

antec牛(NeoECO Gold,hcg)邊間代工?

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1549
主機板
- Asus TUF B450M-PRO GAMING M. ATX $675
顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™️ 2060 OC edition 6GB GDDR6 $3099
RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245
火牛
- FSP Raider II 650W 80 PLUS Silver PSU $549
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $399
SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $890
機箱
- Antec DA601 RGB Tempered Glass EATX - Black $589
散熱
- Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB $550

$9000 budget 求改 主要玩steam game (dark soul 類Arpg/ GGen等等）

Stream

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,996

超完有冇stress test 返一頭半個鐘咁
揾OCCT / furmark 呢類軟件做
超多左就落返 超到穩定行到就算

想砌部機打下機, 平時都係玩下LOL CSGO APEX
想要2K 144Hz 4K 60Hz
想玩RGB, budget 8000-10000
巴打幫手睇睇
新手第一次自己砌唔係好識睇邊啲好用邊啲唔好用
麻煩屌細力啲

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2A2666C16
價錢：$830

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Gaming X 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Phanteks Eclipse P400A Airflow Tempered Glass RGB ATX — Digital Black
價錢：$799

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop RGB LED PWM Fan — 3 Fan Pack with Lighting Node PRO
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,805

淨係用翻msi個kombustor stress test左15分鐘都無野就以為ok

係咪要再做多次？

用3d Mark test

你要rgb？
有品牌信仰？

要rgb但又唔洗好似花車咁嘅
品牌我有研究過下
要如果要全部一樣好難
始終corsair/nzxt呢啲冇出板/display卡
但唔同牌子rgb會唔會啲線好麻煩？
或者會唔會有啲平啲嘅選擇玩rgb

其實nzxt 係intel有出版，但全套rgb好貴
風機要rgb,就一定變花車，而且rgb fan冇邊個勁
反而其他上rgb好簡單，唔法洗要rgb集線器，而且唔會太亂，nzxt rgb 線好煩而且只能用自家軟件控制

窮撚唔玩信仰啦
我個list會唔會有啲可以平啲嘅RGB選擇？

你指 fan？

板 水冷 display卡
最貴呢3樣

ok,睇下

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT Special Editon 8GB GDDR6
價錢：$3,849

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$370

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,270

張卡最多rgb,而且又勁
對ram有60%面積都係rgb
板係b450嚟講rgb最好，唔洗轉，想要再多rgb就要上x570
個rgb水冷最勁係h100i唔洗轉

另外我想砌多部電腦
多開比較多,但都會打下PUBG LOL呢啲GAME
冇信仰,RGB有冇都冇所謂
BUDGET $8000左右

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,457

THANKS

玩依啲game可以唔洗上5700xt
pubg.反正最後都係開低畫質
你ssd最好上a2000/xpg 8200

新機打緊cities skyline突然啪一下關機

開機就呢個畫面睇唔明
會入左bios

有冇人知咩出錯
係咪要送返去維修啦

你係咪未裝window

自膠，原來已經打緊機

睇啲字係話disk？洗下機試下
正路就牛/版有問題

asus 第一次開機係咁
有同你講F1

子龍任務

Antec P82 Flow呢個機箱antec官網搵唔到
有4把14cm fan 只係$459
有冇伏

自己裝好易

想砌部電腦，自備了AMD 3800x cpu
BUDGET $15000左右
主要用來剪片打機，請問可以比個list我？

atx / itx ?

ATX

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$2,500

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$165

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,953

風扇可以cut 轉買ARCTIC P12/p14($80到) 可以平好多,但性能差唔多

剪片要save好多素材
幫你加左再ssd

剪片要save好多素材
幫你加多左再ssd
ssd只用一個,display可以上2080s

好的，我研究下先
謝謝你

你剪4k片?
如果唔係32g ram夠用

多數1080P 就夠，網上廣告

太短時間了 試耐啲
你超幾%左右 平均熱唔熱

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$405(轉買ARCTIC p14 x3 大約250蚊)

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,288

faroll冇入ARCTIC
要自己買了

我想問 我入左bios之後 效能嗰度洗唔洗較最佳？

等你試

影來看看 咩效能?
入bios 去reset to default setting 之後f10 save and exit
其他野唔識唔洗攪住

伏list

ram轉d10？

同埋reset to default係咪即係F5
小弟電腦新手咩都唔識

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$899

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x ARCTIC p14(faroll冇入ARCTIC)
$260

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,992

點睇?

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,751

個人覺得pure base 500 兩把140 加埋 X62 放前夠做

HDD 後加/到時玩NAS external backup

當然gpu 可以降 如果你都係full hd gaming

你可以直刷左底板粒電,等下裝番就得

見到reset to default 就岩ga la
之後入safe mode with network f8
download 一個叫ddu guru3d uninstall amd display card driver and reboot

佢要剪片

即係點

塊板有粒扁扁地電池
熄左機抆走佢 幾分鐘後插返開機咩都reset晒架喇

Be Quiet! Pure Base 500
送兩把140

Uninstall完display card driver啦
之後我應該點做

請問一下我朋友唔打機，主要用黎睇片，睇4k唔會lag機，筆直6000。
條list應該要點砌好？？thx

install番你要display driver

如果我裝amd driver應唔應該簡佢 recommended同 optional嘅driver?

張三年前買既Gigabyte 980 Ti N98TG1風扇好似出現左問題，有不明噪音出現，最右邊隻風扇轉落去既情況好明顯地同其餘兩隻唔太一樣，我將其餘兩隻風扇停下來之後噪音仍然出現，相反我將最右邊隻風扇停下來之後噪音就無再出現，後來我係最右邊隻風扇轉緊既情況下將張顯示卡向顯示卡背板方向壓一壓之後，噪音一樣無再出現，但放開之後噪音又出現返，咁到底係邊到出問題？ (見唔到其他線撞到風扇)

btw，如果想買返張同級既顯示卡，大約有咩選擇？ (~$6000 budget，要N卡)

有冇簡quick ?
冇就recommended

有冇quick簡?
冇就recommended

之後reboot入win 等佢自已裝dRiver

2080s 5999 應該有galax innO zotac

新case, 幾靚仔

試下先 thx

window會自己裝？

win10 會自已裝 試下仲有冇黑畫面先再上新driver

唔該曬巴打 我試試先

core clock +120上到1512Mhz
memory clock +450上到3953Mhz

fan speed較左去75%之後stress test都係50度左右

入左key

玩左幾日㗎啦

都係搞唔掂
仲係開完window 之後用mouse會feel到lag lag下 跟住黑mon電腦繼續轉

cooler master hyper h412r 夠唔夠i7 9700F做？

CPU Intel Core i7-9700F CPU @ 3.00GHz Kaby Lake 14nm Technology

RAM 16.0GB

Motherboard ASUSTeK COMPUTER INC. TUF B365M-PLUS GAMING (LGA1151)

Graphics

S236HL (1920x1080@60Hz) 2047MB NVIDIA GeForce GTX 1660 (ASUStek Computer Inc)

Storage

465GB Western Digital WDC WD5000AZRX-00A8LB0 (SATA )

465GB Crucial CT500MX500SSD1 (SATA (SSD))

拿番中田check吧

好的 感謝巴打幫忙

等埋下代intel 點比ryzen 4000 屌打先定啦

真心問 我ASUS NOTEBOOK , I7-4720 HQ 2.6G ,16GB RAM 960MGTX

點解睇YOUTUBE有時都疾疾下,
連打LOL 都好疾係咁LAG

換ssd 包你單車變摩托

已經256SSD + 1TB HHD

換完ssd有冇裝番個win10落ssd?

有 我想CAP圖比你睇 但冇小畫家

試埋重新安一次win10 只係裝隻lol 試試
另外有冇set 番打機行960m power plan 用高效能 插電源

咁既硬件睇YOUTUBE都要開高效能
第2行未做過

又未洗看youtube都唔夠力吧
我有部2代i3 thinkpad x210 都無問題

開省電模式睇youtube都lag

我都唔明點解會咁

牛/板可以點check？

無逐樣嘢debug
牛睇youtube片教學有得short下啲pin check

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450 Pro4 ATX
價錢：$680

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x ASUS TUF Gaming X3 Radeon™ RX 5700 XT OC 8GB GDDR6
價錢：$3,650

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec A40 Pro CPU Air Cooler
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,738

各位點睇
有冇伏?

裸跑？筆直？

8k
唔連殼

用嚟打PUBG

垃圾 corsair

慳返個cooler上3600

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,876

想問多次咁多位巴打呢條LIST打唔打到R6同MHW 1080P既高畫質，同埋如果要玩高HZ啲(144HZ)係咪要轉張顯示卡到5700XT。唔該哂

同gskill aegis點比

有錢梗係上5700xt啦

Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151

AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4

想問下如果打機邊粒u會好啲

因為見隔離po話amd 近年好似贏intel

暫時大部分驚都係intel9900k比amd3900表現好5%

但多工intel輸哂我就寧願5%遊戲表現換多4核返黎

Intel打機係好啲嘅
但多功AMD好
俾我揀我揀amd 平d

tuf 5700xt好伏，一係就直上rog
3650可以轉用藍寶

點樣伏法

佢個價位可以買到其他頂級非公了

有無平價無線罩耳耳機連mic 推薦下？500 樓下唔洗靚聲，用黎聽下聲打下機咁only 唔該巴打

No cooling for the memory

但上面2粒u 唔係都係8核咩？

如果用5700XT呢條LIST得唔得
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,627

個兩粒Amd執行緒多成倍

我話多4粒核係9900k同3900x比

明了，姐係上面兩粒就應該揀intel
thanks

打機為主就intel,同埋intel塊新老母板會平過amd

買左部asus gv502
i7-9750h 16gb ram 2060
有無巴打知道點解打pes2020 會有疾feel 定真係隻game 要求高？
我已經插火牛玩

OK, 可以去落訂

我係呢部

黎緊就係假期，想砌部itx機(個箱係geeek a50)，筆直8000，想問少少野。
先講一講我暫定既野先
Corsair SF450 450W Micro ATX (SFX) 80Plus Platinum 火牛(CP-9020181-UK) HK$ 860

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1528

ASUS 華碩 ROG STRIX B450-I GAMING B450, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE, WiFi ac,USB3.1 Gen2 Mini-ITX M/B HK$ 1080

GIGABYTE / 技嘉 RTX2060 SUPER AORUS 8GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N206SAORUS-8GC) HK$ 3450

G.SKILL Trident Z Neo F4-3000C16D-16GTZN DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) for AMD Ryzen 3000 HK$ 990

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 475

其實除咗板,cpu同display卡之外其他都唔太知買咩牌子比較好。另外想問下散熱方面用利民 AXP90，如果想裝2把風扇仔買邊款好，我記得好似要薄少少果種。
再另外火年既話夠唔夠?
再再另外ram 係咪上條高少少既比較好?
再再再另外如果上2070Super 既話要加幾多?
唔好意思咁多位巴打，新手唔好屌咁大力。

AXP90好勁,唔洗轉
450W

火牛SF600
GPU用5700xt抵屌過2060s同2070s，除非你有N卡信仰
ram上3200 or 3600
92mm薄扇都係貓頭鷹啦，同埋點解唔用axp100

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1528

G.SKILL Trident Z Neo F4-3600C18D-16GTZN DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) for AMD Ryzen 3000 HK$ 900

SilverStone 銀欣SFX 系列 SX650-G (Full Modular 模組) 650W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold Cable Management 火牛 HK$ 725

Cryorig C7 Top Flow CPU Cooling HK$ 325

ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 820

MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1, Mini-ITX M/B HK$ 775

GIGABYTE / 技嘉 RX5700XT GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-R57XTGAMING OC-8GD)送AORUS Q版鵰神磁鐵一份 HK$ 3250

總數: HK$ 8323

axp100新出
上SF600+5700xt 就爆左筆直8000

係，主要都係就返個筆直

axp 90已經勁過Cryorig C7

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x SilverStone SFX Series SX650-G 650W Fully-Modular
價錢：$795

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,091

未計散熱+機箱+fan

其實over少少都唔緊要既，我見好多巴打都推silver stone 牛，係咪因為cp高過Corsair？另外我無乜研究a卡，其實係咪好少少? Btw感謝各位巴打出手

你係咪想自己砌，如果係嘅話b450i同5700xt gaming oc都唔好同法奧買，出面平啲

係自己砌，我應該會係深水埗周圍打下價先。利申我係乞衣仔

推silverstone 比你係因為你budget 少咁解
最好上sf750 白金

你想淘寶?

750會唔會太多？我應該砌完都唔會改野（可能會加多條ssd所以先想用rog老母板）

有個地方有axp100買

where

香港無架？咁有無推介，唔太想淘。

國慶坊

咪又藍 不如淘

想問下邊到，近唔近深水埗

係mk女人街個頭

黃金某黃店個前員工都話其實間間個老闆都藍，你避唔到

砌個機都無得選擇

東江水都喺中國黎 罷唔罷飲

1 Intel ® Core ™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 ASAU TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

1 ADATA Premier 8GB (1×8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 ADATA Premier 8GB (1×8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCle Gen3×4M.2 2280
價錢：$820

1 ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2060

1 Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
價錢：$399

總計：$6003

各位巴打點睇 用黎玩Red dead lol(全開高畫質） Mordhau 仲有未計散熱同埋fan唔知用邊隻好 budget係$6000-7000

因為sf 只買450/750
如果諗住打兩隻m2 直接買隻1tb size先 快慢都得

Amazon囉, 不過我早前砌機都係去SE買算, 價錢同共寶差唔多咁平

600 唔好？750好貴

750直接攻頂

600夠啦

咁算啦我儲下錢先啦

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
未落單想問下Faroll揀樓上個機箱砌機係咪連埋風扇?

你條ram個價錢有問題，二條加埋470？

落5700 就用得450w
同rog 版 用住6000 1tb 第時加番條快m2
個l9i 是但落自已換axp90

sry打錯 係2×ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

用asus b450i不如用msi果塊好過😂
平返200幾個差價差唔多換到sx8200 pro

有冇追po ga人地想落兩條m2

你不如入event viewer 睇下有無留低咩資料仲好啦

想問點樣熄Windows 10自動更新
我淨係識暫停7日 之後又變返自動

落2條m2係唔係咁必要？
如果裝game黎計用普通sata ssd其實都夠做啦

咁佢玩sfx a4 itx 少兩條線點都好過多兩條

小弟有部4年機，想upgrade，完全唔識電腦野，求各位師兄推介
目標6000-7000蚊，想打機要玩到GTA V、FIFA，可以既話想屋企畫下AutoCAD
而家部機零件如下:

Box Intel Core i5-6500 LGAIISI (3.2-3.6G,6M,Gen 9LP,14nm)

<BI50> ASRock B150M Pro4 MATX
D4-2133CIS>8GB ADATA Premier<AD4U2133W8GI S-R>

K1 28G 2.5"> ADATA SP920 SATA3 (Marvell)

(SATA3] ITB [64M] WD10eZeX Caviar Blue 3.5" HDD

ASUS (24D3ST) *SATA* 24X DVD+RW

2GD5 ZOTAC GTX960<ZT- 9030210 M

Acbel M85 S50/55OW Modular ATX Power Supply

Cooler Master N200 Advanced Micro-ATX Case (NSE-200A-KKN1)

部機係咪好廢？
小弟想用得就繼續用，同埋要插多舊hard disk，成日一洗哂d AV但又好快冇容量
CPU要換？係咪要上i7先畫到CAD?
Thx巴打

反正a50個hdd架就係火牛側邊
用短既sata線其實唔會好難執
如果用sf450 platinum仲好，編織網線易執啲
我之前都係用a4 sfx架構既箱+SF600
有定制線會好好多

係喎仲未計錢買線
8k 真係太緊

所以我都係儲下錢睇下10k筆直會唔會好d

8k砌itx其實真係好頭痕
一改matx即刻好好多

砌itx 好似幾好玩，同埋都係土地問題啦

3200g 都得
留錢買兩條快ram 同ssd

我以前都係砌atx，後尾發覺土地問題好嚴重
之後就沉左落itx
最細用過呢款，塞左9700k+1080mini+120mm水冷+兩隻2.5hdd

用平卡遲d唔夠用再昇
其他料用好d 有排玩

唔會怕太熱咩? 成日覺得呢d itx 機箱放唔到heat sink頂唔住intel d cpu

來緊會整部1u 牛mini itx 文書機
選左隻k39 display card 限長18cm 內
有冇砌過呢類

係咪好難upgrade?

所以要做好散熱係好難諗，9700k係呢隻箱黎講已經極限

平卡既話有冇推介，但咁樣一買一賣好似貴好多

我上圖果款都係差唔多size
K39係平價抵玩既，我本身都有考慮
但係1u牛要買到質素好既比較貴...
而且個散熱高度限制大，細果啲壓唔到3700x
最後我都係簡左另一間既S3 Plus
可以用大手里劍3同sfx牛

原來省省地都夠3400g

可以買二手1070 588

upgrade display bottleneck少少咁

師兄你會建議我砌過部?
有咩hardware可以用返
唔想一出糧就dup哂舊錢落去

自己cut 落512gb 無咩好攪 文書機靠箱果把12抽風就夠

K1 28G 2.5" ADATA SP920
ITB WD10eZeX Caviar Blue 3.5" HDD
Cooler Master N200
Acbel M85 S50/55OW(最好換賣)
以上留得

upgrade住display玩住先啦 覺得推唔到咪換埋其他野1080p 60玩住平平地rx570先囉
autocad 2020年咩機都推得到啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-16GISB
價錢：$1,000

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,524

如果用開pr lr 通常剪1080p片 間唔中先剪下4k 會玩轉場特效嗰啲 會打lol 間唔中apex 呢個spec有冇咩問題 會唔會有嘢唔夾等等 thx

想請教下Phanteks AMP 650好唔好 定還是喱個價位有更好選擇

好野，問左個朋友借張卡，咁依家個筆直鬆左少少係咪可以買好少少?
唔係後悔
筆直就最好唔好用得太多啦，應該照舊3600+rog b450i
其他有冇得用好少少

3700x x570i ?

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,870

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2060 OC Edition EVO 6GB GDDR6
價錢：$3,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Cougar MX330 Window Gaming ATX Case (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,052

純打機
用黎打rdr2 開高畫質有無問題
同埋想問洗唔洗買散熱器

第一次砌機，係咪砌完裝個window就可以開心使用

嘩咁可能太過份wo 我諗住可以用返個corsair sf600同用ssd 用三叔咁

省番3k 買display card
真係夠錢上wo

遲下都要買返張display，唔敢頂盡個筆直

咁sf750白金 定製線
970 pro 1tb

訂製線果d會買呀，唔包落個筆直到
但真係要用到750白金年? 會唔會浪費左?
同埋ram 呢係咪都係用返G.SKILL 3600MHz 2x8GB

新手想問問 其實一部6000蚊正常機箱list同細機箱list嘅效能係咪基本差唔多？細機箱打機會唔會有咩問題？

gskill neo 聽講唔錯
攻頂唔洗煩
600白金都係平果小淵

細到點先 越細越貴

其實GPU如果佢有2個8pin頭 係咪最好都係兩條6+2pin線喺PSU出 好過一條6+2pin喺PSU出然後分2個6+2pin頭插GPU 後者會唔會對供電好大影響 用緊5700XT Nitro

要，k版cpu無連散熱器

純打機就轉i5+2070 super好過啦。

push

咩牛
燒線明顯隻牛問題

睇邊個先啱？

ANTEC NEO ECO TUF 650W 80+BRONZE

8k budget想換機，請問下我舊機有冇咩件可以用返？或者仲有價值可以送俾人用？

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,128

多謝brothers

去返左手面搵system 個頁黎睇返kernel 41 前面有咩error 出現
同埋有無咩bugcheck

睇黎巴打你今日部機都死左幾次 ...

1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,870

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Cougar MX330 Window Gaming ATX Case (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,560

聽完上面巴打意見update左條list
想問下咁樣for打機同埋散熱有無問題

想買翻部機 $6000至$7000左右
主要剪影片 / photoshop /副打lol

條list ok 版U ram外其他都有用嘅disk 用番落新機囉

睇返原來已經2014 一月買，時間過得真係快。。

btw多謝brother教導

另外我google過，原來舊果塊顯示卡都賣1500蚊，點解仲有呢個價錢？
係咪未update? 都已經6年

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
價錢：$399

總計: $7,166
你試下入條key落去囉

R9 280x係唔差嘅 如果你唔係打大作嘅話都可以唔換住用住先唔夠先換

如果入唔到又要嘔多1000出黎

另外想問剪片同打機 硬件上最大既分別係邊？

但係我玩POE 已經LAG到成日斷..畫面較到最低了已經

剪片放多啲落cpu 打機掉轉

可能因為你有少少少少bottleneck推唔哂張gpu或者無ssd或者ram行單

我後尾買左隻SSD 512GB 專放GAME , 但ram 可以點搞?THX

ram就真係無啦 你換u就要換埋ram了依家插頭唔同咗啦

明白 唔該曬

睇黎都要換機了, 謝謝巴打

仲有幾個未正常關機警告...

睇返bugcheck 就係124 error
應該係硬件相關既問題引起

可以試下跟返呢個網逐步做睇下有無改善

BTW 巴打你可以去download windbg review 睇返crash dmp 入面 可以出返個bug check analysis 睇返問題大約係咩

啱啱玩左20分鐘 cities skyline 又突然變黑死機

自動reboot左

即刻開黎睇有呢5個警告
1.
應用程式特定 權限設定無法將含有 CLSID
{6B3B8D23-FA8D-40B9-8DBD-B950333E2C52}
與 APPID
{4839DDB7-58C2-48F5-8283-E1D1807D0D7D}
之 COM 伺服器應用程式的 本機 啟用 權限授與來自位址 LocalHost (使用 LRPC) (在應用程式容器 無法使用 SID (無法使用) 中執行) 的使用者 NT AUTHORITY\LOCAL SERVICE SID (S-1-5-19)。您可以使用元件服務系統管理工具修改此安全性權限。

2.
應用程式特定 權限設定無法將含有 CLSID
{6B3B8D23-FA8D-40B9-8DBD-B950333E2C52}
與 APPID
{4839DDB7-58C2-48F5-8283-E1D1807D0D7D}
之 COM 伺服器應用程式的 本機 啟用 權限授與來自位址 LocalHost (使用 LRPC) (在應用程式容器 無法使用 SID (無法使用) 中執行) 的使用者 NT AUTHORITY\LOCAL SERVICE SID (S-1-5-19)。您可以使用元件服務系統管理工具修改此安全性權限。

3.
應用程式特定 權限設定無法將含有 CLSID
{7022A3B3-D004-4F52-AF11-E9E987FEE25F}
與 APPID
{ADA41B3C-C6FD-4A08-8CC1-D6EFDE67BE7D}
之 COM 伺服器應用程式的 本機 啟動 權限授與來自位址 LocalHost (使用 LRPC) (在應用程式容器 無法使用 SID (無法使用) 中執行) 的使用者 DESKTOP-7P4LJ0A\user SID (S-1-5-21-3512358539-2584722642-1434401482-1001)。您可以使用元件服務系統管理工具修改此安全性權限。

4.
應用程式特定 權限設定無法將含有 CLSID
{7022A3B3-D004-4F52-AF11-E9E987FEE25F}
與 APPID
{ADA41B3C-C6FD-4A08-8CC1-D6EFDE67BE7D}
之 COM 伺服器應用程式的 本機 啟動 權限授與來自位址 LocalHost (使用 LRPC) (在應用程式容器 無法使用 SID (無法使用) 中執行) 的使用者 DESKTOP-7P4LJ0A\user SID (S-1-5-21-3512358539-2584722642-1434401482-1001)。您可以使用元件服務系統管理工具修改此安全性權限。

5.
電腦已經在檢查錯誤後重新啟動。檢查的錯誤是: 0x00000124 (0x0000000000000000, 0xffff908b6067b028, 0x00000000b2000000, 0x0000000000030005)。傾印的資料已儲存於: C:\Windows\MEMORY.DMP。報告識別碼: 038706dd-4d2f-4949-aefc-7e73fe0a2505。

我暫時試淨係玩cities skyline先有呢個問題

而家再reboot仲死

Chassis intrude
試下clear cmos 應該可以解決

再唔得就要入bios disable chassis intrusion

COM warning 正常係會有
主要問題係第五樣 0x00000124
Related to hardware which cause this error (要慢慢試先知邊度出事 上面有link 教你點做
試下跟哂仲會唔會出呢個error

入唔到bios
而家再開機黑色一片乜都冇

小弟之前係中田砌完機 砌機之後自己另外加左個ssd 如果攞翻部機去check洗唔洗拆ssd落黎 即係還原翻佢交貨比我嗰陣個樣

巴打我都係有咁嘅問題 打機會黑mon reboot 同埋開機會一路著主機板vga燈

RMA

唔洗掛

怕人比屈你裝ssd 時整壞左?

重新裝左win10
做哂所有野 仲開埋最低畫質都係疾到仆街仲衰過部舊機 究竟係咩問題

開住隻game tab 出去桌面開效能果頁看看 張960m 有冇workload
cap 圖上來看看

我要番屋企再cap好困擾做乜都好lag咁

火牛可以唔洗咁大watt數，如果你唔打算之後升級。

Budget around 1萬左右
1) 冇研究過呢個機箱 係咪最好買多幾把風扇?
2) 如果主要都係打機為主(會玩大作 諗住下年玩到cyberpunk) 唔洗繪圖剪片 間唔中會開下台 係咪都係建議用Ryzen好過i9?
3) 我見佢寫係用Micro-ATX(細板?) 但我本身係揀大箱 會唔會話性能冇咁好 少D功能咁?(會嘗試超少少頻)

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,713

係

咁係咪真係裝完ssd之後就有事先?

唔係 裝ssd前就已經會黑mon reboot
係呢排不停咁reboot先疊埋心水攞去check

咁成部拿去check la

丟走個cpu cooler就可以去馬

唔該各位巴絲

1 x Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
價錢：$520

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$235

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$270

1 x Jonsbo C2 Aluminum m-ATX — Silver
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,753

唔好用jonsbo c2 啦，個設計會搞到散熱好差，用返普通matx 箱散熱會比較好

因為佢夠細
搵唔到第二個好似佢咁細嘅機箱

唔落display card 都ok
c2我試過落atx牛加matx 版再塞多張2070 都未熱過降頻

呢張list ok ma?
預計連window 預10k

主要打機，現時唔會打好高階既game，暫時只會玩下LOL同埋用excel工作，亦都會長開電腦例如掛機，文書工作，但日後見到有正既高階game 都可能會玩，所以性能都有d要求.

預計用5-6年，機箱唔要有中二燈光，散熱好，易清潔就得。

SSD容量唔想太大，基本上電腦只會裝game,其他野全部放external hard disk

想知750W火牛係咪太多？CPU風扇有無需要加？

另外都需要換一隻mon,2K級數 16:9 有無咩好介紹？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,899

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$670

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec GX202 Window ATX
價錢：$339

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,656

淨係打機, 2T都未必夠
特別係B450, M.2有大買大至少1T一條起跳

你唔會加卡轉ITX板上INWIN CHOPIN好過

白痴一問
我記得我而家粒1700用原廠風扇超到3.8已經頂唔順
買左個Cryorig H7情況就好好多
而家新一代原廠有改善?

4熱管下壓 算係咁

個case幾好，可惜冇Expansion Slot

巴打們 我部desktop都用左四五年, 近排開機會成日開唔到得BEEP 一聲, 有時用用下會藍MON 所以想換, 主要係睇下片,電影同打下機咁( 之前有玩LOL WARFRAME), 唔太介意畫質, 順暢就okay, 早排換左個aoc c27g1 mon, budget 大約5-6k , 希望大家幫幫手
本身個list 係咁 (係咪都無嘢可以keep到) 唔識check 火牛,多數換埋火牛好啲?:
CPU:
Intel core i5-4440
Motherboard:
ASRock H81M cpusocket
display card:
2GB NVIDIA Geforce GTX 750 Ti
Harddisk:
500GB TOSHIBA Dt01ACA050 ATA DEvice SATA
dvd DRIVE
ASUS DRW-24 D3ST ATA
mon:
aoc c27g1

睇到之前有巴打推薦呢兩個, 想問照跟得唔得,

唔會自己砌都係諗住faroll 買等巴打幫手砌
thanks

巴打們

我想砌部電腦, 預算 HKD 3500 左右
我要好小心, 因為係幫親戚攪, 所以上黎請教一下

主要用途:
上網 (小學生做功課)
睇碟 (再搏落去電視睇)

我參考緊悠二個 List, 想巴打比下意見汁汁

1. CPU: Intel®️ Core™️ Coffee Lake Refresh i5-9400

2. Motherboard: ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX

3. RAM: ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
**我想加到去16 GB Ram, 可推介嗎**

4. SSD: ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
**我有條 PC401 NVMe SK hynix 512GB SSD 係 Dell XPS 15 拆左出黎想用番, 慳番少少錢, 巴打建議加多個HDD嗎? 咁樣會唔會好唔方便?**

5. Case: AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX **可唔可以轉Cooler Master? 請建議, 我比較鐘意呢個牌子**

6. PSU: FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White **請問個牛耐用嗎? 因為之前曾經燒左隻牛**

7. 風扇: 以防萬一, 想加把風扇, 可以建議嗎?

謝謝中幫忙

幫親戚搞->買部dell，完

留番harddisk隊落新機
gpu留番拎黎debug

btw你144hz難啲推 你玩咩驚多

Thanks 巴打
純粹想換個MON SUPPORT到144hz,之後啲game都玩到, 之前都係玩LOL WARFRAME 多, 遲啲諗住玩WITCHER3
我見你個LIST換左3500X， 想問同3600 其實係咪分別唔大
暫時性呢張display card 都okay ? MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6

超左預算同堆晒左張512

超左預算同埋晒左張512
不過巴打講得好岩
唔想煩就Dell

熄電源 熄火牛 蚊左條火牛線
之後整底板試面個粒電出黎 等15分鐘再放返上去
睇下開唔開得返 開唔返既話睇下底板右手面debugged led 去到咩位停

都係參考悠二list 上面係細機箱 下面係正常機箱 價錢差唔多 但效能會差好遠? 見無乜人討論細機箱

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$420

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,898

------------------------------------------------------------------------------------------------

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Klaw Temepered Glass ARGB ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,135

你玩舊驚就144hz到嘅witcher就未必啦
3500x 6c6t vs 3600 6c12t有筆直咪上好啲

h310 itx賣670 同價買到塊唔錯的b365了
ram 行8gb x2 好過單條16
ssd 1tb a2000 好過6000lite
單風扇phoenix 是伏卡 改任何一張1660s雙fan都好過佢
火牛 550w金牌
c10 係平價itx箱 不過散熱真心麻麻 價錢相近用qbx 好過佢
我按條itx build 94f/ 3600 比你參考下

94f+b365itx+2666 8gb x2
3600+b450i+3200 8gb x2
其他野通用
3600會貴5-6百

ryzen 3代無咩超頻空間，原廠已經搾盡，用返stock cooler已足夠

HELLO各位巴絲 我部機用左4-5年想升級 請問以下呢條list有無問題 紅字為自己野 唔知個case同火牛仲兼唔兼容同埋想問如果顯卡想平啲有咩A卡推薦 用緊freesync mon thanks
光復香港 時代革命
中央處理器
AMD Ryzen™ 5 3600
$1,549

主機板
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
$499

記憶體
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 x2
$275 x2

顯示卡
ASUS Dual Radeon™ RX 5700 EVO OC Edition 8GB GDDR6
$2,950

SSD

HDD

電源供應器
Antec HCG-620M 620W POWER

機箱
enermax eca3254

on9

巴膠屌死氣喉, 電腦硬件膠...

顯示卡啊 筆直呢

完全唔明

顯示卡筆直 2000-3000
機箱想換埋antec p8

版換tuf pro/pro 4 f啦
p8好似出新版wo叫p82 有四把風扇考慮下
Rx5700xt gaming oc ok?
或者依家n卡好似都用到freesync？1660ti/2060

哇 唔該ching先 好有心
窮撚筆直都係預6000左右 玩到gta就夠

玩gta 選94f果條 平D 表現接近

有個白癡問題
機箱前後都有3.5mm頭
係咪淨係可以用是但一個？
唔可以兩個都有聲？

depends on the sound ic

中央處理器
AMD Ryzen™ 5 3600
$1,549

主機板
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
$670

記憶體
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$275
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$275

硬碟機
用自己

固態硬碟
用自己

顯示卡
ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
$2,060

電源供應器
Antec HCG 620M (自己）

機箱
Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
$459

呢條list fit唔fit

matx 版 用atx箱
why not msi b450 tomahawk max?

請問要睇邊個？

拿單去火牛代理整咪知囉
btw 邊間咁黑?

Micro ATX 有無？

前面跟機箱
後面跟mb唔係咩

我而家就係後出聲正常
前出好奇怪好似冇插實條線既聲音沙啞又好遠咁

Mb真係唔識無諗住咁貴
其實箱我prefer 唔洗側透 i/o panel 係前面 有無推介

m atx x570得垃圾asrock pro 4
多數用番b450

原裝風扇夠散熱？

至少勁過你嗰舊12水冷

舊機有個cryorig h7 會唔會好D?

夠用

正都

請問有無matx箱介紹
筆直400到

想問下有無人知香港有咩方法可以入手velka 3
外國都賣到斷晒市, 官網長期out of stock

b450 tomahawk max / mortar max 出邊都係七百頭六百尾 貴得幾多
供電係b450 入面頭幾位靚

nr400 ps15 rgb

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Corsair Vengeance RGB PRO CMW32GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) 連RGB散熱片
價錢：$ 1300

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Thermaltake View 23 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,391

主要上網同埋打機， 上網會開好多個Chrome同分頁做資料搜集, 想有多d Ram 所以揀32gb Ram, 機箱 寬度 最多只有 205mm(屋企地方所限）, 高度深度冇限制, 所以唔係好多箱可以揀, 各位高手有冇其他好提意 ? 希望各師兄幫手睇睇張List有冇問題 ? 洗唔洗再加cpu風扇 ? 定係原裝都夠做 ? Budget 想係大約 10K-13K 左右， 主要想性價比高D ~~！！

13k夠用2080super

13K

如果可以慳得就慳， 覺得 2070 Super 抵玩D ， 性價比高 D
另外 Motherboad 想有 USB Type-C 同埋 S/PDIF out, 除左現在呢塊，有冇其他性價比高既選擇 ?

係咪姐係呢條
ASUS TUF Gaming GeForce®️ GTX 1660 SUPER™️ OC Edition 6GB GDDR6

Sharkoon tg4如何

未用過未砌過唔識評

上網睇送4隻fan同controller好抵
睇下有無其他巴打用過

AMD Ryzen™ 9 3950X

ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX

G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-64GTZNC

Toshiba Enterprise Series MG05ACA800E 8TB 7200rpm 3.5

Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 2TB

Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6

Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black + Red

Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler

Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM

總價大約$27000
想問下有冇伏位或者有冇方法砌得更加好
筆直30K

點解砌到27k 都唔用ti

3800x

咁itx 呢？

8tb hdd 有咩用途？

用黎放相同片

我買左新機番屋企
入到裝win10畫面
但mouse同keyboard完全沒反應
裝唔到點搞 唔該巴打
就算入到bios 都神神地咁
mouse郁兩下就要再插先郁到
keyboard就上下左右禁禁下失靈咁但又禁唔到enter
主機板 Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX

UEFI Mode ?

為何不用nas

因為真係唔熟 要點樣轉架

strix x570-i
giga x570i
crosshair viii impact (Mini DTX)

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,999

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,270

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-64GTZNC
價錢：$3,170

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$869

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 2TB
價錢：$2,799

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,840

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,750

1 x Noctua NF-A14 industrial PPC2000 IP67 PWM
價錢：$235

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $29,302

入bios 揾 boot 選項 應該有uefi : [USB Name ]

而家禁bios正常番但係用usb裝window10唔知會唔會係因為咁有問題
因為一load到揀語言佢就唔識郁個keyboard燈都熄哂

gsm must enable

想問下巴打gsm係咩
我轉翻英文都揾唔到 唔該

ram頻率降少少，gpu上到2080 ti
aio用360

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X價錢：$6,9991 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX價錢：$2,5991 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-64GTZN價錢：$2,8001 x Toshiba Enterprise Series MG05ACA800E 8TB 7200rpm 3.5價錢：$1,3401 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 2TB價錢：$2,7991 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6價錢：$9,9991 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular價錢：$8501 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black價錢：$5991 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler價錢：$1,0991 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM價錢：$9891 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $30,153

直接係個網買好定拎條list出腦場砌好

識砌就自己砌，機箱可以網店買等佢地送上門，其他件就去黃金有平買平
唔識砌咪等網店一條龍

格價好麻煩
差少少一條龍算啦

B450推
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
三個都睇，睇自己需要

你要求唔高3600+2070S就好抵玩
Budget鬆動可以用3700x+x570
如果唔係就留返啲錢擺喺其他accessories

三個都得

多謝師兄意見~~！！
另外想問下洗唔洗再加cpu風扇 ? 定係原裝都夠做 ?
Thanks ~~!!

唔超夠做

10幾個chrome 16GB ram都夠做
同埋可以考慮用Trident z neo ram

如果2000蚊budget換display card
大家會揀1手GTX1660S 定2手RTX2060/GTX1070？

唔介意就緊係二手 有保

再問多一下 2060同5700 又會點揀
都係玩下battlefield 5, GTA 5同Lightroom, Photoshop呢啲

兩張價位差唔多，性能都差唔多
真係睇你鐘意用amd定nvidia

不過1660s價位二手主要係買1070ti
2060似終新卡，唔多二手卡

唔該曬先 我都仲等得 觀望緊
反正張GTX670都用左7年半唔爭在等多陣

老鳳原定出3950X即換
睇完benchmark決定繼續用3900X

來緊仲有張新卡5600xt 可以等埋
火牛頂唔頂到新卡 見你舊卡用左7年半

budget $5000
主要係玩GTA V ,ETS 2
會開live 拍片
畫質方面1080p 60fps 就ok
想問呢條list夠唔夠做？

1 x AMD Ryzen5 3600 $1530
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX (bought)
1 x Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200(CMK16GX4M2B3200C16) (bought)
1 x MSI NV GTX1660Ti VENTUS XS OC 6GB GDDR6 $2100
1 x VerbatimVi3000 512GB $410
1 x Antec NE650G Gold 650/650W $599
1 x 機箱 $400
total $5039

*另有128SSD+1TBHHD會由舊機移植

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,550

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB 記憶體 AX4U320038G16-SB10
價錢：$618

1 x Samsung SSD 860 EVO SATA III 2.5" 500GB (MZ-76E500BW)
價錢：$524

1 x MSI GeForce RTX2070 Gaming 8G
價錢：$3,690

1 x Antec HCG 650 GOLD
價錢：$669

1 x Corsair 110Q Mid-Tower Quiet ATX Case
價錢：$439

總計: $ 9,155

主要係打lol, GTA, red dead，HDD自備，
另外想問下加個風冷會唔會好啲，
唔該

128SSD+1TBHDD

請問有無 無線上網卡推介

各位巴打，細路電腦新手，上面條link部電腦買唔買得過?

我朋友話有伏，因為張顯無寫牌子

唔好買sats ssd

有塊舊版asus H110M-A壞左
想買返塊差唔多level, 但有內置wifi 嘅底版
有咩推介

都會換埋 部機慢慢做緊器官移植
CPU 早兩年換左i7 7700應該可以玩多一排？

換display 火牛先
7700仲頂得住

落左價都幾抵玩

得650抵

你係想講sata ssd?
呢一隻會唔會好啲

budget ard 6k
第一次自己砌 上網有d 大方向 但細分咩牌子咩系列好d 真係唔識

CPU: AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
CPU Fan:
1. Scythe 鐮刀 無限伍MUGEN 5 TUF GAMING ALLIANCE
2. Noctua NH-U12A/S
3. CM Hyper 212 Turbo
4. BeQuiet dark rock pro 4

MB: 1) MSI B450M MORTAR MAX M. ATX
2) Asus TUF B450M-PRO GAMING M. ATX

RAM: 1) Kingston HyperX PREDATOR RGB DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16
2) G.Skill Trident Z RGB DDR4 3200MHz CL16 16GB (2x8GB) F4-3200C16D- 16GTZRX (For AMD)

Display: 1) MSI Radeon RX570 Armor 8gb/4gb
2)Asus ROG Strix Radeon Rx570

PSU: FSP Raider II 550W 80plus Silver PSU
HDD: Seagate 2TB 7200rpm 64mb
SSD: Samsung 860 EVO 500Gb SATA3 or 970EVO plus m.2 500gb
CASE: FD Define mini c m atx glass

cpu fan/ram 要唔要rgb 冇咩所謂 只係見開呢個名 所以簡左 最極要穩定 cp 值
mb d 人話asus bios 好d msi 供電好d 點取捨？
display 如果用n 記 有冇差唔多
第一次砌 好驚走線 係咪m.2

求屌

好好多
新機唔好買sata啦，慢好多

同埋550 係咪夠俾？

唔該仲想問下i7 9700熱唔熱
使唔使買個好啲嘅散熱器

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,627

去法奧揀左呢條LIST但係佢話火牛冇貨，想問下咁多位巴打有冇火牛推介?

u12s is ok

antec hcg 650 gold

求屌

無咩好屌 verbatim vi3000 有冇dram? 平過a2000
牛用550金都夠
箱就是但ps15 nr400 / 放到大箱用antec P82都唔錯

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$640

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$599

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

總計: $6,037

member]唔知ASUS板有無得無CPU下Flash bios, 如果唔係自己砌唔到[[/member]

召喚悠二巴
有無方法係條ram訂到之前俾張顯示卡單同盒我去左換華碩既SSD先

h110 無新貨啦喎 去新高登搵下二手

遲d有塊ASUS H110M-A/M.2會退伇 另外加PCIE AX200 wifi card
岩洗tg xy2018

check完Vi3000好似冇DRAM...
除咗A2000之外仲有冇好介紹？（裝OS用）

B450M 可唔可以轉做RX5700 XT顯卡？ PCIE4.0 一定要500系既主板？

8200pro
pm981a

可以轉5700xt
pcie4.0 only on x570
b550都無講話一定有

1001

996

有冇人知其實icue/Aura sync係咪好佔CPU使用率？成日開機都30幾%

你粒雙核 吃到30%?

I7-9700k

有DRAM同冇DRAM 有咩分別？

其實係咪只要唔裝太滿，隻ssd就安全啲、長命啲？